# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2012 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-26 14:30-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-01 12:16+0000\n"
"Last-Translator: sheppaul <sheppaul@gmail.com>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-11-27 19:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16309)\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

#. ================================================== general terms ==
#. People Editing Activity
#. slide 18b/ 25e/ 27c: task sharing dialog: assigned hint
msgctxt "actfm_person_hint"
msgid "Contact or Email"
msgstr "연락처나 이메일"

#. task sharing dialog: shared with hint
msgctxt "actfm_person_or_tag_hint"
msgid "Contact or Shared List"
msgstr "연락처나 공유목록"

#. toast on transmit success
#. can't rename or delete shared tag message
#. warning before deleting a list you're the owner of
msgctxt "actfm_tag_operation_owner_delete"
msgid ""
"You are the owner of this shared list! If you delete it, it will be deleted "
"for all list members. Are you sure you want to continue?"
msgstr "당신은 이 공유 목록의 소유자입니다! 이 목록을 삭제하면, 공유한 모든 구성원의 해당 목록을 삭제합니다. 계속하시겠습니까?"

#. slide 29a: menu item to take a picture
msgctxt "actfm_picture_camera"
msgid "Take a Picture"
msgstr "사진 찍기"

#. slide 29b: menu item to select from gallery
msgctxt "actfm_picture_gallery"
msgid "Pick from Gallery"
msgstr "갤러리에서 가져오기"

#. menu item to clear picture selection
msgctxt "actfm_picture_clear"
msgid "Clear Picture"
msgstr "사진 선택 해제"

#. filter list activity: refresh tags
#. Title for prompt after sharing a task
msgctxt "actfm_view_task_title"
msgid "View Task?"
msgstr "일정을 보시겠습니까?"

#. Text for prompt after sharing a task
#, c-format
msgctxt "actfm_view_task_text"
msgid ""
"Task was sent to %s! You're currently viewing your own tasks. Do you want to "
"view this and other tasks you've assigned?"
msgstr "%s 님에게 일정을 보냈습니다! 현재 자신의 일정을 보고 있습니다. 당신이 할당한 이 일정과 다른 일정을 보시겠습니까?"

#. Ok button for task view prompt
msgctxt "actfm_view_task_ok"
msgid "View Assigned"
msgstr "할당 일정 보기"

#. Cancel button for task view prompt
msgctxt "actfm_view_task_cancel"
msgid "Stay Here"
msgstr "머무르기"

#. slide 13a: Title for the "My Shared Tasks" filter
msgctxt "actfm_my_shared_tasks_title"
msgid "My Shared Tasks"
msgstr "나의 공유 일정"

#. Empty list for the "My Shared Tasks" filter
msgctxt "actfm_my_shared_tasks_empty"
msgid "No shared tasks"
msgstr "미공유 일정"

#. =====================  Friendship connections
#, c-format
msgctxt "actfm_friendship_pending"
msgid "You've sent a friend request to %s!"
msgstr "%s 님에게 친구 요청을 보냈습니다!"

#, c-format
msgctxt "actfm_friendship_blocked"
msgid "You've blocked %s."
msgstr "%s 님을 차단했습니다."

#, c-format
msgctxt "actfm_friendship_friends"
msgid "You're friends with %s! Add tasks for them below."
msgstr "%s 님과 친구입니다! 관련 일정을 아래에 추가하세요."

#, c-format
msgctxt "actfm_friendship_other_pending"
msgid "%s wants to be friends with you!"
msgstr "%s 님이 친구가 되고 싶어합니다!"

#, c-format
msgctxt "actfm_friendship_no_status"
msgid "Connect with %s to share and see activity on public tasks!"
msgstr "공개일정을 공유하고 활동내역을 보려면 %s 에 연결하세요!"

msgctxt "actfm_friendship_connect"
msgid "Add friend"
msgstr "친구 추가하기"

msgctxt "actfm_friendship_accept"
msgid "Accept"
msgstr "승인"

#. ================================================== TagViewActivity ==
#. Tag View Activity: Add Comment hint
msgctxt "TVA_add_comment"
msgid "Add a comment..."
msgstr "댓글 쓰기..."

#. Tag View Activity: task comment ($1 - user name, $2 - task title)
#. Tabs for Tag view
msgctxt "TVA_tabs:0"
msgid "Tasks"
msgstr "일정"

#. Tag View Activity: task comment ($1 - user name, $2 - task title)
#. Tabs for Tag view
msgctxt "TVA_tabs:1"
msgid "Activity"
msgstr "활동 내역"

#. Tag View Activity: task comment ($1 - user name, $2 - task title)
#. Tabs for Tag view
msgctxt "TVA_tabs:2"
msgid "List Settings"
msgstr "목록 설정"

#. Tag View: filtered by assigned to user (%s => user name)
#, c-format
msgctxt "actfm_TVA_filtered_by_assign"
msgid "%s's tasks. Tap for all."
msgstr "%s 님의 일정. 모든 일정을 보려면 두드리세요."

#. Tag View: filter by unassigned tasks
msgctxt "actfm_TVA_filter_by_unassigned"
msgid "Unassigned tasks. Tap for all."
msgstr "미할당 일정. 모든 일정을 보려면 두드리세요."

#. Tag View: list is private, no members
msgctxt "actfm_TVA_no_members_alert"
msgid "Private: tap to edit or share list"
msgstr "비공개: 목록을 편집하거나 공유하려면 두드리세요."

#. Tag View Menu: refresh
msgctxt "actfm_TVA_menu_refresh"
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#. Tag Settings: tag name label
msgctxt "actfm_TVA_tag_label"
msgid "List"
msgstr "목록"

#. Tag Settings: tag owner label
#. Tag Settings: tag owner value when there is no owner
#. slide 26a and 27b: Tag Settings: list collaborators label
msgctxt "actfm_TVA_members_label"
msgid "Shared With"
msgstr "공유한 사람"

#. Tag Settings: list collaborators hint
msgctxt "actfm_TVA_members_hint"
msgid "Share with anyone who has an email address"
msgstr "이메일 주소가 있는 사람과 공유하기"

#. Tag Settings: tag picture
msgctxt "actfm_TVA_tag_picture"
msgid "List Picture"
msgstr "목록 사진"

#. slide 25c/28b: Tag Settings: silence notifications label
msgctxt "actfm_TVA_silence_label"
msgid "Silence Notifications"
msgstr "알림 끄기"

#. Tag Settings: list icon label
#. slide 25b/27d: Tag Settings: list description label
msgctxt "actfm_TVA_tag_description_label"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#. slide 28a: Tag Settings: list settings label
msgctxt "actfm_TVA_tag_settings_label"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. slide 25b: Tag Settings: list description hint
msgctxt "actfm_TVA_tag_description_hint"
msgid "Type a description here"
msgstr "여기에 설명을 입력하세요"

#. slide 25d: Tag Settings: list name hint
msgctxt "actfm_TVA_tag_name_hint"
msgid "Enter list name"
msgstr "목록 이름을 입력하세요"

#. Tag settings: login prompt from share
msgctxt "actfm_TVA_login_to_share"
msgid ""
"You need to be logged in to Astrid.com to share lists! Please log in or make "
"this a private list."
msgstr "목록을 공유하려면 Astrid.com에 로그인해야 합니다! 로그인하거나 비공개 목록으로 만드세요."

#. ============================================ edit people dialog ==
#. task sharing dialog: intro
msgctxt "actfm_EPA_intro"
msgid ""
"Use Astrid to share shopping lists, party plans, or team projects and "
"instantly see when people get stuff done!"
msgstr "Astrid를 사용하여 쇼핑 목록, 파티 계획 또는 팀 프로젝트를 공유하고 사람들이 일정을 마치는 걸 확인하십시오!"

#. task sharing dialog: window title
#. task sharing dialog: save button
#. task sharing dialog: assigned label
#. slide 18a: task sharing dialog: assigned label long version
msgctxt "actfm_EPA_assign_label_long"
msgid "Who should do this?"
msgstr "누구의 일인가요?"

#. task sharing dialog: assigned to me
msgctxt "actfm_EPA_assign_me"
msgid "Me"
msgstr "나"

#. task sharing dialog: anyone
msgctxt "actfm_EPA_unassigned"
msgid "Unassigned"
msgstr "미할당"

#. slide 18c: task sharing dialog: choose a contact
msgctxt "actfm_EPA_choose_contact"
msgid "Choose a contact"
msgstr "연락처를 선택하세요"

#. slide 17a: task sharing dialog: use task rabbit
msgctxt "actfm_EPA_task_rabbit"
msgid "Outsource it!"
msgstr "다른 사람에게 맡기기!"

#. task sharing dialog: custom email assignment
#. task sharing dialog: shared with label
msgctxt "actfm_EPA_share_with"
msgid "Share with:"
msgstr "공유한 사람:"

#. task sharing dialog: shared with label
msgctxt "actfm_EPA_collaborators_header"
msgid "Share with Friends"
msgstr "친구들과 공유하기"

#. task sharing dialog: collaborator list name (%s => name of list)
#, c-format
msgctxt "actfm_EPA_list"
msgid "List: %s"
msgstr "목록: %s"

#. task sharing dialog: assigned hint
#. task sharing dialog: message label text
msgctxt "actfm_EPA_message_text"
msgid "Invitation Message:"
msgstr "초대 메시지:"

#. task sharing dialog: message body
msgctxt "actfm_EPA_message_body"
msgid "Help me get this done!"
msgstr "이걸 마칠 수 있게 도와주세요!"

#. task sharing dialog: list members section header
msgctxt "actfm_EPA_assign_header_members"
msgid "List Members"
msgstr "목록 구성원"

#. task sharing dialog: astrid friends section header
msgctxt "actfm_EPA_assign_header_friends"
msgid "Astrid Friends"
msgstr "Astrid 친구들"

#. task sharing dialog: message hint
#. task sharing dialog: share with Facebook
msgctxt "actfm_EPA_facebook"
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#. task sharing dialog: share with Twitter
msgctxt "actfm_EPA_twitter"
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#. task sharing dialog: # of e-mails sent (%s => # people plural string)
#. task sharing dialog: edit people settings saved
#. task sharing dialog: invalid email (%s => email)
#, c-format
msgctxt "actfm_EPA_invalid_email"
msgid "Invalid E-mail: %s"
msgstr "무효한 이메일: %s"

#. task sharing dialog: tag not found (%s => tag)
#. task sharing login prompt
msgctxt "actfm_EPA_login_to_share"
msgid "You need to be logged in to Astrid.com to share tasks!"
msgstr "일정을 공유하려면 Astrid.com 에 로그인해야 합니다!"

msgctxt "actfm_EPA_login_button"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

msgctxt "actfm_EPA_dont_share_button"
msgid "Don't share"
msgstr "공유하지 않음"

#. ========================================= sharing login activity ==
#. share login: Title
msgctxt "actfm_ALA_title"
msgid "Welcome to Astrid.com!"
msgstr "Astrid.com 에 오신 것을 환영합니다!"

#. share login: Sharing Description
msgctxt "actfm_ALA_body"
msgid ""
"Astrid.com lets you access your tasks online, share, and delegate with "
"others."
msgstr "Astrid.com 은 온라인에서 일정을 관리하고 공유하거나 일정을 위임할 수 있게 해 줍니다."

#. share login: Sharing Login FB Prompt
msgctxt "actfm_ALA_fb_login"
msgid "Connect with Facebook"
msgstr "페이스북에 연결하기"

#. share login: Sharing Login GG Prompt
msgctxt "actfm_ALA_gg_login"
msgid "Connect with Google"
msgstr "구글에 연결하기"

#. share login: Sharing Footer Password Label
#. share login: Sharing Password Link
#. share login: Password Are you a New User?
#. share login: Password Are you a Returning User?
#. share login: Name
msgctxt "actfm_ALA_firstname_label"
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#. share login: Name
msgctxt "actfm_ALA_lastname_label"
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#. share login: Email
msgctxt "actfm_ALA_email_label"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#. share login: Username / Email
#. share login: Password
msgctxt "actfm_ALA_password_label"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#. share login: Sign Up Title
msgctxt "actfm_ALA_signup_title"
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#. share login: Login Title
msgctxt "actfm_ALA_login_title"
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#. share login: Google Auth title
msgctxt "actfm_GAA_title"
msgid "Select the Google account you want to use:"
msgstr "사용하려는 구글 계정을 선택해 주십시오:"

#. share login: OAUTH Login Prompt
msgctxt "actfm_OLA_prompt"
msgid "Please log in:"
msgstr "로그인하세요:"

#. Login error: user exists
msgctxt "actfm_ALA_error_user_exists"
msgid "User already exists. Please sign in instead."
msgstr "사용자가 이미 있습니다. 다시 로그인하세요."

#. Login error: wrong password
msgctxt "actfm_ALA_error_wrong_password"
msgid "Sorry, that password was incorrect. Please try again."
msgstr "비밀번호가 맞지 않습니다. 다시 시도해 주세요."

#. ================================================ Featured Lists
msgctxt "actfm_feat_list_clone"
msgid "Copy list"
msgstr "목록 복사하기"

msgctxt "actfm_feat_list_suffix"
msgid "(Copy)"
msgstr "(복사)"

msgctxt "actfm_feat_list_cloning"
msgid "Copying..."
msgstr "복사중..."

msgctxt "actfm_feat_list_clone_success"
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

msgctxt "actfm_feat_list_task_clone_success"
msgid "Task copied"
msgstr "일정 복사 완료"

msgctxt "actfm_feat_list_clone_empty"
msgid "No tasks to copy"
msgstr "복사할 일정 없음"

#. ================================================ Synchronization ==
#. Indicates the logged in user name. %s -> user's name
#, c-format
msgctxt "actfm_status_title_logged_in"
msgid "Status - Logged in as %s"
msgstr "상태 - %s 님으로 로그인 됨"

#. Preferences Title: Act.fm
msgctxt "actfm_APr_header"
msgid "Astrid.com"
msgstr "Astrid.com"

msgctxt "actfm_https_title"
msgid "Use HTTPS"
msgstr "HTTPS 사용"

msgctxt "actfm_https_enabled"
msgid "HTTPS enabled (slower)"
msgstr "HTTPS 사용함 (느림)"

msgctxt "actfm_https_disabled"
msgid "HTTPS disabled (faster)"
msgstr "HTTPS 사용안함 (빠름)"

#. title for notification tray after synchronizing
#. text for notification when comments are received
msgctxt "actfm_dual_sync_warning"
msgid ""
"You are currently synchronizing with Google Tasks. Be advised that "
"synchronizing with both services can in some cases lead to unexpected "
"results. Are you sure you want to sync with Astrid.com?"
msgstr ""
"당신은 지금 구글 일정과 동기화하고 있습니다. 두 서비스를 동기화 할 때 경우에 따라 예상치 못한 결과가 발생할 수 있음을 유의해 "
"주십시오. 구글 일정과 Astrid.com을 동기화 하시겠습니까?"

#. account types
msgctxt "actfm_account_type"
msgid "Account type"
msgstr "계정 유형"

msgctxt "actfm_account_info"
msgid "Account info"
msgstr "계정 정보"

msgctxt "actfm_account_info_summary"
msgid "Status and options"
msgstr "상태와 옵션"

msgctxt "account_type_title_not_logged_in"
msgid "Sign up for a free account"
msgstr "무료 계정에 가입하기"

msgctxt "account_type_summary_not_logged_in"
msgid "Access tasks online, share lists and delegate"
msgstr "온라인에서 일정을 열어보고 목록과 대행자를 공유합니다"

msgctxt "actfm_account_premium"
msgid "Premium"
msgstr "프리미엄"

msgctxt "actfm_account_basic"
msgid "Basic"
msgstr "기본"

msgctxt "actfm_inapp_billing"
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "프리미엄으로 업그레이드하기"

msgctxt "actfm_inapp_billing_summary"
msgid "Attach files, voice backups, premium support & more"
msgstr "파일 첨부, 음성 백업, 프리미엄 지원 등"

#. Sharing
msgctxt "share_with_facebook"
msgid "Like on Facebook"
msgstr "페이스북에 Like 하기"

msgctxt "share_with_twitter"
msgid "Follow on Twitter"
msgstr "'트위터에 Follow 하기"

msgctxt "share_with_google"
msgid "Share on Google+"
msgstr "구글+ 에 공유하기"

msgctxt "share_title"
msgid "Share the love!"
msgstr "사랑을 나눠요!"

msgctxt "share_speech_bubble"
msgid "By sharing, you'll help others be more productive!"
msgstr "공유를 통해 다른 사람이 더 생산적인 일을 하도록 도울 수 있습니다!"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in timers plug-in
#. Task Edit Activity: Container Label
msgctxt "alarm_ACS_label"
msgid "Alarms"
msgstr "알람"

#. Task Edit Activity: Add New Alarm
msgctxt "alarm_ACS_button"
msgid "Add an Alarm"
msgstr "알람 추가"

msgctxt "reminders_alarm:0"
msgid "Alarm!"
msgstr "알람!"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in backup plug-in
#. ================================================= BackupPreferences ==
#. slide 33c/48d: Backup Preferences Title
msgctxt "backup_BPr_header"
msgid "Backups"
msgstr "백업"

#. slide 48e/50c: Backup: Status Header
msgctxt "backup_BPr_group_status"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#. Backup Status: last backup was a success (%s -> last date). Keep it short!
#, c-format
msgctxt "backup_status_success"
msgid ""
"Latest backup:\n"
"%s"
msgstr ""
"최근 백업:\n"
"%s"

#. Backup Status: last error failed. Keep it short!
msgctxt "backup_status_failed"
msgid "Last backup failed"
msgstr "마지막 백업 실패함"

#. Backup Status: error subtitle
msgctxt "backup_status_failed_subtitle"
msgid "(tap to show error)"
msgstr "(오류 내용을 보려면 두드리세요)"

#. slide 48a: Backup Status: never backed up
msgctxt "backup_status_never"
msgid "Never backed up!"
msgstr "백업한 적이 없습니다!"

#. slide 48f/ 50e: Backup Options Group Label
msgctxt "backup_BPr_group_options"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#. slide 48b: Preference: Automatic Backup Title
msgctxt "backup_BPr_auto_title"
msgid "Automatic backups"
msgstr "자동 백업"

#. Preference: Automatic Backup Description (when disabled)
msgctxt "backup_BPr_auto_disabled"
msgid "Automatic backups disabled"
msgstr "자동 백업하지 않습니다"

#. slide 48g: Preference: Automatic Backup Description (when enabled)
msgctxt "backup_BPr_auto_enabled"
msgid "Backup will occur daily"
msgstr "매일 백업합니다"

#. Preference screen restoring Tasks Help
#. Preference screen Restoring Tasks Help Dialog Text
msgctxt "backup_BPr_cloud_already_logged_in"
msgid "You already have cloud backup on Astrid.com!"
msgstr "Astrid.com에 이미 백업을 완료했습니다!"

#. ================================================= BackupActivity ==
#. slide 48c: backup activity label
msgctxt "backup_BAc_label"
msgid "Manage backups"
msgstr "백업 관리"

#. backup activity title
msgctxt "backup_BAc_title"
msgid "Manage your backups"
msgstr "백업 관리하기"

#. backup activity import button
msgctxt "backup_BAc_import"
msgid "Import tasks"
msgstr "일정 가져오기"

#. backup activity export button
msgctxt "backup_BAc_export"
msgid "Export tasks"
msgstr "일정 내보내기"

#. backup activity cloud (Astrid.com) option
msgctxt "backup_BAc_cloud"
msgid "Click for free cloud backup on Astrid.com"
msgstr "Astrid.com에 무료 클라우드 백업하려면 클릭하세요"

#. ============================================== Importer / Exporter ==
#. Message displayed when error occurs
msgctxt "backup_TXI_error"
msgid "Import error"
msgstr "가져오기 오류"

#, c-format
msgctxt "export_toast"
msgid "Backed up %1$s to %2$s."
msgstr "%1$s 를 %2$s 로 백업함."

msgctxt "export_toast_no_tasks"
msgid "No tasks to export."
msgstr "내보낼 일정 없음."

#. Progress Dialog Title for exporting
msgctxt "export_progress_title"
msgid "Exporting..."
msgstr "내보내는 중..."

#. Backup: Title of Import Summary Dialog
msgctxt "import_summary_title"
msgid "Restore summary"
msgstr "간편 복원"

#. Backup: Summary message for import. (%s => file name, %s => total # tasks,
#. %s => imported, %s => skipped, %s => errors)
#, c-format
msgctxt "import_summary_message"
msgid ""
"File %1$s contained %2$s.\n"
"\n"
" %3$s imported,\n"
" %4$s already exist\n"
" %5$s had errors\n"
msgstr ""
"파일 %1$s : %2$s 개의 일정 포함\n"
"\n"
" %3$s 개 가져오기 성공,\n"
" %4$s 개 이미 존재,\n"
" %5$s 개 에러 발생\n"

#. Progress Dialog Title for importing
msgctxt "import_progress_title"
msgid "Importing..."
msgstr "가져오는 중..."

#. Progress Dialog text for import reading task (%d -> task number)
#, c-format
msgctxt "import_progress_read"
msgid "Reading task %d..."
msgstr "일정 %d 읽는 중..."

#. Backup: Dialog when unable to open a file
#. Backup: Dialog when unable to open SD card folder (%s => folder)
#, c-format
msgctxt "DLG_error_sdcard"
msgid "Cannot access folder: %s"
msgstr "접근 불가 폴더: %s"

#. Backup: Dialog when unable to open SD card in general
msgctxt "DLG_error_sdcard_general"
msgid "Cannot access your SD card!"
msgstr "SD 카드에 접근할 수 없습니다!"

#. Backup: File Selector dialog for import
msgctxt "import_file_prompt"
msgid "Select a file to restore"
msgstr "복원할 파일을 선택하세요"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ================================================== AndroidManifest ==
#. slide 32k: Application Name (shown on home screen & in launcher)
msgctxt "app_name"
msgid "Astrid Tasks"
msgstr "Astrid 일정"

#. permission title for READ_TASKS
msgctxt "read_permission_label"
msgid "Astrid Permission"
msgstr "Astrid 권한"

#. permission description for READ_TASKS
msgctxt "read_permission_desc"
msgid "read tasks, display task filters"
msgstr "일정 읽기, 일정 필터 보기"

#. permission title for READ_TASKS
msgctxt "write_permission_label"
msgid "Astrid Permission"
msgstr "Astrid 권한"

#. permission description for READ_TASKS
msgctxt "write_permission_desc"
msgid "create new tasks, edit existing tasks"
msgstr "새 일정 생성하기, 있는 일정 편집하기"

#. ================================================== Generic Dialogs ==
#. question for deleting tasks
msgctxt "DLG_delete_this_task_question"
msgid "Delete this task?"
msgstr "이 일정을 삭제할까요?"

#. question for deleting items (%s => item name)
#, c-format
msgctxt "DLG_delete_this_item_question"
msgid "Delete this item: %s?"
msgstr "이 항목을 삭제할까요: %s ?"

#. Progress dialog shown when upgrading
msgctxt "DLG_upgrading"
msgid "Upgrading your tasks..."
msgstr "일정 업그레이드 중..."

#. Title for dialog selecting a time (hours and minutes)
msgctxt "DLG_hour_minutes"
msgid "Time (hours : minutes)"
msgstr "시간 (시 : 분)"

#. Dialog for Astrid having a critical update
msgctxt "DLG_please_update"
msgid ""
"Astrid should to be updated to the latest version in the Android market! "
"Please do that before continuing, or wait a few seconds."
msgstr "안드로이드 마켓에서 Astrid를 최신버전으로 업데이트해야 합니다! 계속하기 전에 업데이트하거나 잠시 기다려 주세요."

#. Button for going to Market
#. Button for accepting EULA
msgctxt "DLG_accept"
msgid "I Accept"
msgstr "동의합니다"

#. Button for declining EULA
msgctxt "DLG_decline"
msgid "I Decline"
msgstr "거절합니다"

#. EULA title
msgctxt "DLG_eula_title"
msgid "Astrid Terms Of Use"
msgstr "Astrid 사용 약관"

#. Progress Dialog generic text
msgctxt "DLG_please_wait"
msgid "Please Wait"
msgstr "기다려 주십시오"

#. Dialog - loading
msgctxt "DLG_loading"
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#. Dialog - dismiss
#. slide 20d
msgctxt "DLG_ok"
msgid "OK"
msgstr "확인"

#. slide 36g
msgctxt "DLG_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "DLG_more"
msgid "More"
msgstr "더 보기"

msgctxt "DLG_undo"
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

msgctxt "DLG_warning"
msgid "Warning"
msgstr "주의"

#. =============================================================== UI ==
#. Label for DateButtons with no value
msgctxt "WID_dateButtonUnset"
msgid "Click To Set"
msgstr "설정하려면 클릭"

#. String formatter for DateButtons ($D => date, $T => time)
#. String formatter for Disable button
#. ============================================================= notes
#. Note Exposer
#. Note Exposer / Comments
#. EditNoteActivity - no comments
msgctxt "ENA_no_comments"
msgid "No activity yet"
msgstr "아직 활동이 없음"

#. EditNoteActivity - no username for comment
msgctxt "ENA_no_user"
msgid "Someone"
msgstr "누군가"

#. EditNoteActivity - refresh comments
msgctxt "ENA_refresh_comments"
msgid "Refresh Comments"
msgstr "댓글 새로고침"

#. ================================================= TaskListActivity ==
#. slide 8b: Task List: Displayed instead of list when no items present
msgctxt "TLA_no_items"
msgid ""
"You have no tasks! \n"
" Want to add something?"
msgstr ""
"일정이 없네요!\n"
"추가할까요?"

#. Task List: Displayed instead of list when no items present in people view
#. (%s-> person's name)
#, c-format
msgctxt "TLA_no_items_person"
msgid ""
"%s has no\n"
"tasks shared with you"
msgstr "%s 님은 당신과 공유한 일정이 없습니다"

#. Menu: Add-ons
msgctxt "TLA_menu_addons"
msgid "Add-ons"
msgstr "확장기능"

#. Menu: Adjust Sort and Hidden Task Settings
msgctxt "TLA_menu_sort"
msgid "Sort & Subtasks"
msgstr "정렬 & 하위일정"

#. Menu: Sync Now
msgctxt "TLA_menu_sync"
msgid "Sync Now"
msgstr "지금 동기화"

#. Menu: Search
msgctxt "TLA_menu_search"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#. Menu: Tasks
msgctxt "TLA_menu_lists"
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#. Menu: Friends
msgctxt "TLA_menu_friends"
msgid "People"
msgstr "사람들"

#. Menu: Featured Lists
msgctxt "TLA_menu_featured_lists"
msgid "Featured Lists"
msgstr "기능 목록"

#. Menu: Suggestions
msgctxt "TLA_menu_suggestions"
msgid "Suggestions"
msgstr "제안"

#. Menu: Tutorial
#. Menu: Settings
msgctxt "TLA_menu_settings"
msgid "Account & Settings"
msgstr "계정 & 설정"

#. slide 30b: Menu: Support
msgctxt "TLA_menu_support"
msgid "Support"
msgstr "지원"

#. Search Label
#. Window title for displaying Custom Filter
msgctxt "TLA_custom"
msgid "Custom"
msgstr "사용자 설정"

#. slide 8d: Quick Add Edit Box Hint
msgctxt "TLA_quick_add_hint"
msgid "Add a task"
msgstr "일정 추가하기"

#. Quick Add Edit Box Hint for assigning (%s -> name)
#, c-format
msgctxt "TLA_quick_add_hint_assign"
msgid "Add something for %s"
msgstr "%s 님의 일정 추가하기"

#. Notification Volumne notification
msgctxt "TLA_notification_volume_low"
msgid "Notifications are muted. You won't be able to hear Astrid!"
msgstr "알림를 껐습니다. Astrid 알림 소리를 들을 수 없습니다!"

#. Notifications disabled warning
msgctxt "TLA_notification_disabled"
msgid "Astrid reminders are disabled! You will not receive any reminders"
msgstr "Astrid 알림을 사용하지 않습니다! 어떤 알림도 받을 수 없을 것입니다."

msgctxt "TLA_filters:0"
msgid "Active"
msgstr "실행중"

msgctxt "TLA_filters:1"
msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgctxt "TLA_filters:2"
msgid "Soon"
msgstr "곧"

msgctxt "TLA_filters:3"
msgid "Late"
msgstr "늦음"

msgctxt "TLA_filters:4"
msgid "Done"
msgstr "마침"

msgctxt "TLA_filters:5"
msgid "Hidden"
msgstr "숨김"

#. Title for confirmation dialog after quick add markup
#, c-format
msgctxt "TLA_quickadd_confirm_title"
msgid "You said, \"%s\""
msgstr "\"%s\" 라고 말했습니다"

#. Text for speech bubble in dialog after quick add markup
#. First string is task title, second is due date, third is priority
#, c-format
msgctxt "TLA_quickadd_confirm_speech_bubble"
msgid "I created a task called \"%1$s\" %2$s at %3$s"
msgstr "기한이 %2$s 인 일정 \"%1$s\"을 %3$s로 만들었습니다"

#, c-format
msgctxt "TLA_quickadd_confirm_speech_bubble_date"
msgid "for %s"
msgstr "%s 의"

msgctxt "TLA_quickadd_confirm_hide_helpers"
msgid "Don't display future confirmations"
msgstr "더 이상 확인을 하지 않습니다"

#. Title for alert on new repeating task. %s-> task title
#, c-format
msgctxt "TLA_repeat_scheduled_title"
msgid "New repeating task %s"
msgstr "새 반복 일정 %s"

#. Speech bubble for when a new repeating task scheduled. %s->repeat interval
#, c-format
msgctxt "TLA_repeat_scheduled_speech_bubble"
msgid "I'll remind you about this %s."
msgstr "이 일정을 %s마다 알려 주겠습니다."

msgctxt "TLA_priority_strings:0"
msgid "highest priority"
msgstr "최우선 순위"

msgctxt "TLA_priority_strings:1"
msgid "high priority"
msgstr "높은 순위"

msgctxt "TLA_priority_strings:2"
msgid "medium priority"
msgstr "보통 순위"

msgctxt "TLA_priority_strings:3"
msgid "low priority"
msgstr "낮은 순위"

#. slide 22a
msgctxt "TLA_all_activity"
msgid "All Activity"
msgstr "모든 활동 내역"

#. ====================================================== TaskAdapter ==
#. Format string to indicate task is hidden (%s => task name)
#, c-format
msgctxt "TAd_hiddenFormat"
msgid "%s [hidden]"
msgstr "%s [숨김]"

#. Format string to indicate task is deleted (%s => task name)
#, c-format
msgctxt "TAd_deletedFormat"
msgid "%s [deleted]"
msgstr "%s [지움]"

#. Displayed when adapter is flung (scrolled quickly)
#. slide 22b: indicates task was completed. %s => date or time ago
#, c-format
msgctxt "TAd_completed"
msgid ""
"Finished\n"
"%s"
msgstr ""
"일정 완료\n"
"%s"

#. slide 15a: Action Button: edit task
msgctxt "TAd_actionEditTask"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#. Context Item: edit task
msgctxt "TAd_contextEditTask"
msgid "Edit Task"
msgstr "일정 편집"

#. Context Item: copy task
msgctxt "TAd_contextCopyTask"
msgid "Copy Task"
msgstr "일정 복사"

#. Context Item: delete task
msgctxt "TAd_contextDeleteTask"
msgid "Delete Task"
msgstr "일정 삭제"

#. Context Item: undelete task
msgctxt "TAd_contextUndeleteTask"
msgid "Undelete Task"
msgstr "일정 삭제 취소"

#. Context Item: purge task
msgctxt "TAd_contextPurgeTask"
msgid "Purge Task"
msgstr "일정 비우기"

#. ============================================== SortSelectionDialog ==
#. slide 23a: Sort Selection: dialog title
msgctxt "SSD_title"
msgid "Sort, Subtasks, and Hidden"
msgstr "정렬, 하위일정 및 숨김"

#. slide 23h:  Hidden: title
msgctxt "SSD_hidden_title"
msgid "Hidden Tasks"
msgstr "숨긴 일정"

#. Hidden Task Selection: show completed tasks
msgctxt "SSD_completed"
msgid "Show Completed Tasks"
msgstr "끝난 일정 보기"

#. Hidden Task Selection: show hidden tasks
msgctxt "SSD_hidden"
msgid "Show Hidden Tasks"
msgstr "숨긴 일정 보기"

#. Hidden Task Selection: show deleted tasks
msgctxt "SSD_deleted"
msgid "Show Deleted Tasks"
msgstr "지운 일정 보기"

#. Sort Selection: drag with subtasks
msgctxt "SSD_sort_drag"
msgid "Drag & Drop with Subtasks"
msgstr "하위일정으로 드래그 & 드롭"

#. slide 23b: Sort Selection: smart sort
msgctxt "SSD_sort_auto"
msgid "Astrid Smart Sort"
msgstr "Astrid 스마트 정렬"

#. slide 23e: Sort Selection: sort by alpha
msgctxt "SSD_sort_alpha"
msgid "By Title"
msgstr "제목 순서"

#. slide 23c: Sort Selection: sort by due date
msgctxt "SSD_sort_due"
msgid "By Due Date"
msgstr "예정일 순서"

#. slide 23d: Sort Selection: sort by importance
msgctxt "SSD_sort_importance"
msgid "By Importance"
msgstr "중요도 순서"

#. slide 23f: Sort Selection: sort by modified date
msgctxt "SSD_sort_modified"
msgid "By Last Modified"
msgstr "최종 수정일 순서"

#. slide 23g: Sort Selection: reverse
msgctxt "SSD_sort_reverse"
msgid "Reverse Sort"
msgstr "역순 정렬"

#. slide 23j: Sort Button: sort temporarily
msgctxt "SSD_save_temp"
msgid "Just Once"
msgstr "한번 정렬"

#. slide 23i: Sort Button: sort permanently
msgctxt "SSD_save_always"
msgid "Always"
msgstr "항상 정렬"

#. =============================================== FilterListActivity ==
#. Astrid Filter Shortcut
msgctxt "FSA_label"
msgid "Astrid List or Filter"
msgstr "Astrid 목록이나 필터"

#. Filter List Activity Title
#. Displayed when loading filters
#. Context Menu: Create Shortcut
msgctxt "FLA_context_shortcut"
msgid "Create Shortcut On Desktop"
msgstr "바탕화면에 바로가기 만들기"

#. Menu: Search
#. Menu: Help
#. slide 28c: Create Shortcut Dialog Title
msgctxt "FLA_shortcut_dialog_title"
msgid "Create Desktop Shortcut"
msgstr "바탕화면에 바로가기 만들기"

#. Create Shortcut Dialog (asks to name shortcut)
msgctxt "FLA_shortcut_dialog"
msgid "Name of shortcut:"
msgstr "바로가기 이름:"

#. Search Hint
msgctxt "FLA_search_hint"
msgid "Search For Tasks"
msgstr "일정 검색"

#. Search Filter name (%s => query)
#, c-format
msgctxt "FLA_search_filter"
msgid "Matching '%s'"
msgstr "'%s' 검색 중"

#. Toast: created shortcut (%s => label)
#, c-format
msgctxt "FLA_toast_onCreateShortcut"
msgid "Created Shortcut: %s"
msgstr "바로가기 생성: %s"

#. Menu: new filter
msgctxt "FLA_new_filter"
msgid "New Filter"
msgstr "새 필터"

#. slide 10e: Button: new list
msgctxt "FLA_new_list"
msgid "New List"
msgstr "새 목록"

#. Alert when creating a shortcut without selecting a filter
msgctxt "FLA_no_filter_selected"
msgid "No filter selected! Please select a filter or list."
msgstr "필터를 선택하지 않았습니다! 필터나 목록을 선택하세요."

#. ================================================= TaskEditActivity ==
#. Title when editing a task (%s => task title)
#. Title when creating a new task
#. Task title label
#. Task when label
msgctxt "TEA_when_header_label"
msgid "When"
msgstr "시간"

#. Task title hint (displayed when edit box is empty)
msgctxt "TEA_title_hint"
msgid "Task Summary"
msgstr "일정 요약"

#. Task importance label
msgctxt "TEA_importance_label"
msgid "Importance"
msgstr "중요도"

#. Task urgency label
#. Task urgency specific time checkbox
msgctxt "TEA_urgency_specific_time"
msgid "At specific time?"
msgstr "특정한 시간에?"

#. Task urgency specific time title when specific time false
msgctxt "TEA_urgency_none"
msgid "None"
msgstr "없음"

#. Task hide until label
msgctxt "TEA_hideUntil_label"
msgid "Show Task"
msgstr "일정 보기"

#. Task hide until toast
#, c-format
msgctxt "TEA_hideUntil_message"
msgid "Task will be hidden until %s"
msgstr "%s 까지 일정을 숨깁니다"

#. Task editing data being loaded label
msgctxt "TEA_loading:0"
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#. slide 16c: Task note label
msgctxt "TEA_note_label"
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#. Task note hint
msgctxt "TEA_notes_hint"
msgid "Enter task notes..."
msgstr "일정 노트를 입력하세요..."

#. Estimated time label
msgctxt "TEA_estimatedDuration_label"
msgid "How long will it take?"
msgstr "일정을 마치려면 얼마나 오래 걸릴까요?"

#. Elapsed time label
msgctxt "TEA_elapsedDuration_label"
msgid "Time already spent on task"
msgstr "일정에 이미 소모한 시간"

#. Menu: Save
msgctxt "TEA_menu_save"
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#. Menu: Don't Save
msgctxt "TEA_menu_discard"
msgid "Don't Save"
msgstr "저장하지 않음"

#. Menu: Delete Task
msgctxt "TEA_menu_delete"
msgid "Delete Task"
msgstr "일정 삭제"

#. Menu: Task comments
msgctxt "TEA_menu_comments"
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#. Toast: task saved with deadline (%s => preposition + time units)
#, c-format
msgctxt "TEA_onTaskSave_due"
msgid "Task Saved: due %s"
msgstr "저장한 일정: 예정일 %s"

#. Toast: task saved without deadlines
msgctxt "TEA_onTaskSave_notDue"
msgid "Task Saved"
msgstr "일정을 저장했습니다"

#. Toast: task was not saved
#. Toast: task was deleted
#. slide 15b: Task edit tab: activity
msgctxt "TEA_tab_activity"
msgid "Activity"
msgstr "활동 내역"

#. slide 15e:  Task edit tab: more editing settings
msgctxt "TEA_tab_more"
msgid "Details"
msgstr "세부 사항"

#. slide 15d: Task edit tab: web services
msgctxt "TEA_tab_web"
msgid "Ideas"
msgstr "아이디어"

msgctxt "TEA_urgency:0"
msgid "No deadline"
msgstr "기한 없음"

msgctxt "TEA_urgency:1"
msgid "Specific day"
msgstr "특정한 날짜"

msgctxt "TEA_urgency:2"
msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgctxt "TEA_urgency:3"
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

msgctxt "TEA_urgency:4"
msgid "(day after)"
msgstr "(며칠 후)"

msgctxt "TEA_urgency:5"
msgid "Next week"
msgstr "다음 주"

msgctxt "TEA_urgency:6"
msgid "In two weeks"
msgstr "2주"

msgctxt "TEA_urgency:7"
msgid "Next month"
msgstr "다음 달"

msgctxt "TEA_no_time"
msgid "No time"
msgstr "시간 없음"

msgctxt "TEA_hideUntil:0"
msgid "Always"
msgstr "항상"

msgctxt "TEA_hideUntil:1"
msgid "At due date"
msgstr "예정일에"

msgctxt "TEA_hideUntil:2"
msgid "Day before due"
msgstr "기한 하루 전"

msgctxt "TEA_hideUntil:3"
msgid "Week before due"
msgstr "기한 1주일 전"

msgctxt "TEA_hideUntil:4"
msgid "Specific Day/Time"
msgstr "특정한 요일/시간"

#. Task edit control set descriptors
#. slide 9b/35i
msgctxt "TEA_control_who"
msgid "Who"
msgstr "누가"

#. slide 9c/ 35a
msgctxt "TEA_control_when"
msgid "When"
msgstr "언제"

#. slide 35b
msgctxt "TEA_control_more_section"
msgid "----Details----"
msgstr "----자세히----"

#. slide 16a/35c
msgctxt "TEA_control_importance"
msgid "Importance"
msgstr "중요도"

#. slide 16b/35d
msgctxt "TEA_control_lists"
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#. slide 16c/35e
msgctxt "TEA_control_notes"
msgid "Notes"
msgstr "노트"

msgctxt "TEA_control_files"
msgid "Files"
msgstr "파일"

#. slide 16e / slide 35g
msgctxt "TEA_control_reminders"
msgid "Reminders"
msgstr "일정 알림"

#. slide 16f
msgctxt "TEA_control_timer"
msgid "Timer Controls"
msgstr "타이머 조절"

#. slide 16g
msgctxt "TEA_control_share"
msgid "Share With Friends"
msgstr "친구와 공유"

msgctxt "TEA_control_hidden_section"
msgid "----Hide Always----"
msgstr "----항상 숨김----"

msgctxt "hide_until_prompt"
msgid "Show in my list"
msgstr "내 목록에 표시"

#. Add Ons tab when no add-ons found
#. Add Ons button
#. More row
#. slide 15c: Text when no activity to show
msgctxt "TEA_no_activity"
msgid "No activity"
msgstr "활동 내역 없음"

#. Text to load more activity
msgctxt "TEA_load_more"
msgid "Load more..."
msgstr "더 불러오기..."

#. When controls dialog
msgctxt "TEA_when_dialog_title"
msgid "When is this due?"
msgstr "예정일이 언제입니까?"

msgctxt "TEA_new_task"
msgid "New Task"
msgstr "새 일정"

msgctxt "WSV_click_to_load"
msgid "Tap me to search for ways to get this done!"
msgstr "이걸 완료할 방법을 찾으려면 저를 두드리세요!"

msgctxt "WSV_not_online"
msgid ""
"I can do more when connected to the Internet. Please check your connection."
msgstr "저는 인터넷에 연결되었을 때 더 많은 일을 할 수 있습니다. 인터넷 연결을 확인해 주세요."

msgctxt "TEA_contact_error"
msgid "Sorry! We couldn't find an email address for the selected contact."
msgstr "죄송하지만 선택한 연락처의 이메일 주소를 찾을 수 없습니다."

#. ============================================= IntroductionActivity ==
#. slide 1a: Introduction Window title
#. Button to agree to EULA
#. Button to disagree with EULA
#. ===================================================== MissedCallActivity ==
#. Missed call: return call (%1$s -> caller, %2$s -> time of call)
#, c-format
msgctxt "MCA_title"
msgid ""
"%1$s\n"
"called at %2$s"
msgstr ""
"%1$s\n"
"받은 시간: %2$s"

#. Missed call: return call
msgctxt "MCA_return_call"
msgid "Call now"
msgstr "지금 전화하기"

#. Missed call: return call
msgctxt "MCA_add_task"
msgid "Call later"
msgstr "나중에 전화하기"

#. Missed call: return call
msgctxt "MCA_ignore"
msgid "Ignore"
msgstr "무시하기"

#. Missed call: dialog to ignore all missed calls title
msgctxt "MCA_ignore_title"
msgid "Ignore all missed calls?"
msgstr "모든 부재중 전화를 무시할까요?"

#. Missed call: dialog to ignore all missed calls body
msgctxt "MCA_ignore_body"
msgid ""
"You've ignored several missed calls. Should Astrid stop asking you about "
"them?"
msgstr "부재중 전화를 몇 번 무시했습니다. Astrid의 부재중 전화 알림을 중지할까요?"

#. Missed call: dialog to ignore all missed calls ignore all button
msgctxt "MCA_ignore_all"
msgid "Ignore all calls"
msgstr "모든 전화 무시"

#. Missed call: dialog to ignore all missed calls ignore just this button
msgctxt "MCA_ignore_this"
msgid "Ignore this call only"
msgstr "이 전화만 무시"

#. Missed call: preference title
msgctxt "MCA_missed_calls_pref_title"
msgid "Field missed calls"
msgstr "부재중 전화 처리"

#. slide 49c: Missed call: preference description
msgctxt "MCA_missed_calls_pref_desc_enabled"
msgid ""
"Astrid will notify you about missed calls and offer to remind you to call "
"back"
msgstr "Astrid는 부재중 전화를 알려주고 회신할 수 있도록 알려줍니다"

msgctxt "MCA_missed_calls_pref_desc_disabled"
msgid "Astrid will not notify you about missed calls"
msgstr "부재중 전화에 대해서 알리지 않습니다"

#. Missed call: task title with name (%1$s -> name, %2$s -> number)
#, c-format
msgctxt "MCA_task_title_name"
msgid "Call %1$s back at %2$s"
msgstr "%1$s 님에게 %2$s 로 다시 연락하세요"

#. Missed call: task title no name (%s -> number)
#, c-format
msgctxt "MCA_task_title_no_name"
msgid "Call %s back"
msgstr "%s 로 다시 연락하세요"

#. Missed call: schedule dialog title (%s -> name or number)
#, c-format
msgctxt "MCA_schedule_dialog_title"
msgid "Call %s back in..."
msgstr "다시 연락(%s)..."

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:0"
msgid "It must be nice to be so popular!"
msgstr "그렇게 유명하다니 좋으시겠네요!"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:1"
msgid "Yay! People like you!"
msgstr "예이! 바로 당신같은 사람!"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:2"
msgid "Make their day, give 'em a call!"
msgstr "전화를 해서 기쁨을 줍시다!"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:3"
msgid "Wouldn't you be happy if people called you back?"
msgstr "사람들이 다시 전화를 걸어준다면 행복하지 않겠어요?"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:4"
msgid "You can do it!"
msgstr "할 수 있어요!"

#. Missed call speech bubble options
msgctxt "MCA_dialog_speech_options:5"
msgid "You can always send a text..."
msgstr "항상 문자를 보낼 수 있잖아요..."

#. ======================================= Calendar reminder activity ==
#. Calendar remindeer ignore button
msgctxt "CRA_ignore"
msgid "Ignore"
msgstr "무시하기"

#. Calendar event
msgctxt "CRA_title"
msgid "Need a meeting list?"
msgstr "모임 목록이 필요하세요?"

#. Calendar reminder: dialog to ignore all missed calls title
msgctxt "CRA_ignore_title"
msgid "Ignore all calendar events?"
msgstr "모든 달력 이벤트를 무시할까요?"

#. Calendar reminder: dialog to ignore all missed calls body
msgctxt "CRA_ignore_body"
msgid ""
"You've ignored several calendar events. Should Astrid stop asking you about "
"them?"
msgstr "몇몇의 달력 이벤트를 무시했습니다. Astrid가 그것을 물어보는 걸 중단할까요?"

#. Calendar reminder: dialog to ignore all missed calls ignore all button
msgctxt "CRA_ignore_all"
msgid "Ignore all events"
msgstr "모든 이벤트 무시하기"

#. Calendar reminder: dialog to ignore all missed calls ignore just this
#. button
msgctxt "CRA_ignore_this"
msgid "Ignore this event only"
msgstr "이 이벤트만 무시하기"

#. Calendar reminder: astrid speech bubble when event starting (%s -> event
#. name)
#, c-format
msgctxt "CRA_speech_bubble_start"
msgid ""
"Looks like %s is starting soon. Want to create a list for action items?"
msgstr "%s 가 곧 시작될 것 같습니다. 활동 아이템 목록을 만들까요?"

#. Calendar reminder: astrid speech bubble when event ending (%s -> event
#. name)
#, c-format
msgctxt "CRA_speech_bubble_end"
msgid ""
"Looks like you just finished with %s. Want to create a list for action items?"
msgstr "%s 를 방금 마치신 것 같습니다. 활동 아이템 목록을 만들까요?"

#. Calendar reminder: create list button
msgctxt "CRA_create_list"
msgid "Create list"
msgstr "목록 만들기"

#. Calendar reminder: postpone button
msgctxt "CRA_postpone"
msgid "Maybe afterwards"
msgstr "연기하기"

#. Calendar reminder: list exists dialog title
msgctxt "CRA_list_exists_title"
msgid "List already exists"
msgstr "목록이 이미 있습니다"

#. Calendar reminder: list exists dialog body (%s -> list name)
#, c-format
msgctxt "CRA_list_exists_body"
msgid ""
"A list named %s already exists. Do you want to use the existing list or "
"create a new one for this event?"
msgstr "%s 이름의 목록이 이미 있습니다. 이 이벤트를 위해 새로운 목록을 만들까요?"

#. Calendar reminder: list exists dialog create new button
msgctxt "CRA_create_new"
msgid "Create new"
msgstr "새 목록 만들기"

#. Calendar reminder: list exists dialog use existing button
msgctxt "CRA_use_existing"
msgid "Use existing"
msgstr "현재 목록 사용"

#. Calendar remindr: created list (%s -> list name)
#, c-format
msgctxt "CRA_created_list_dialog"
msgid "I created a list %s."
msgstr "%s 목록을 만들었습니다."

#. Calendar reminder: one attendee (%s -> attendee name or email)
#, c-format
msgctxt "CRA_one_attendee"
msgid "%s is attending."
msgstr "%s 님이 참석 중입니다."

#. Calendar reminder: two attendees (%s -> attendee name or email)
#, c-format
msgctxt "CRA_two_attendees"
msgid "%1$s and %2$s are attending."
msgstr "%1$s 님과 %2$s 님이 참석 중입니다."

#. Calendar reminder: many attendees (%s -> attendee name or email, %3$d ->
#. how many other people)
#, c-format
msgctxt "CRA_many_attendees"
msgid "%1$s, %2$s, and %3$d others are attending."
msgstr "%1$s, %2$s, %3$d 님과 다른 분들이 참석 중입니다."

#. Calendar reminder: invitation prompt
msgctxt "CRA_invitation_prompt"
msgid "Want to invite them?"
msgstr "초대할까요?"

#. Calendar reminder: preference title
msgctxt "CRA_calendar_reminders_pref_title"
msgid "Calendar assistant"
msgstr "달력 보조"

#. Calendar reminder: pref description disabled
msgctxt "CRA_calendar_reminders_pref_desc_disabled"
msgid "Astrid will not remind you about upcoming calendar events"
msgstr "Astrid는 다가오는 달력 이벤트를 알리지 않을 것입니다."

#. Calendar reminder: pref description enabled
msgctxt "CRA_calendar_reminders_pref_desc_enabled"
msgid ""
"Astrid will remind you about upcoming calendar events and prompt you to "
"prepare for them"
msgstr "Astrid는 다가오는 달력 이벤트를 알리고 당신이 준비하도록 할 것입니다"

#. Calendar reminder: share list title
msgctxt "CRA_share_list_title"
msgid "Share the list?"
msgstr "목록을 공유할까요?"

msgctxt "CRA_invite_attendees"
msgid "Invite attendees"
msgstr "참석자 초대하기"

msgctxt "CRA_more_options"
msgid "More options"
msgstr "추가 옵션"

msgctxt "CRA_dont_invite"
msgid "No thank you"
msgstr "아니요 괜찮습니다"

#. Calendar reminder: share list title when no other attendees exist
msgctxt "CRA_list_created_title"
msgid "List created!"
msgstr "목록을 만들었습니다!"

#. Calendar reminder: default new list name (%s -> event title)
#, c-format
msgctxt "CRA_default_list_name"
msgid "Action Items: %s"
msgstr "활동 아이템: %s"

#. ===================================================== HelpActivity ==
#. Help: Button to get support from our website
#. ==================================================== UpdateService ==
#. Changelog Window Title
msgctxt "UpS_changelog_title"
msgid "What's New In Astrid?"
msgstr "Astrid 의 새로운 기능"

#. Updates Window Title
msgctxt "UpS_updates_title"
msgid "Latest Astrid News"
msgstr "최신 Astrid 뉴스"

#. Updats No Activity to show for offline users
msgctxt "UpS_no_activity_log_in"
msgid ""
"Log in to see a record of\n"
"your progress as well as\n"
"activity on shared lists."
msgstr ""
"공유한 목록상의 활동 내역과\n"
"자신의 일정 진행 기록을\n"
"보려면 로그인하세요."

#. ================================================== EditPreferences ==
#. slide 31g: Preference Window Title
msgctxt "EPr_title"
msgid "Astrid: Settings"
msgstr "Astrid: 설정"

msgctxt "EPr_title_short"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "EPr_share_astrid"
msgid "Tell others about Astrid"
msgstr "다른 사람에게 Astrid 알리기"

msgctxt "EPr_share_astrid_summary"
msgid "Share about Astrid on your favorite social network"
msgstr "내가 즐겨찾는 소셜 네트워크에 Astrid를 공유합니다"

#. slide 46a
msgctxt "EPr_deactivated"
msgid "deactivated"
msgstr "비활성화됨"

#. slide 30i: Preference Category: Appearance Title
msgctxt "EPr_appearance_header"
msgid "Appearance"
msgstr "보기 설정"

#. Preference Category: Appearance Summary
msgctxt "EPr_appearance_summary"
msgid "Themes, widgets, task rows, edit screen"
msgstr "테마, 위젯, 일정 표시줄, 화면 편집"

#. FAQ Preference title
msgctxt "EPr_faq_title"
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#. Account status preference (%s -> account type)
#, c-format
msgctxt "EPr_account_title"
msgid "Account: %s"
msgstr "계정: %s"

#. Support preferences summary
msgctxt "EPr_support_summary"
msgid "Tutorial, FAQ, about"
msgstr "사용 안내, 자주 묻는 질문, 정보"

#. slide 34a: Preference: Task List Font Size Title
msgctxt "EPr_fontSize_title"
msgid "Task list size"
msgstr "일정 목록 크기"

#. slide 32a: Preference: Show confirmation for smart reminders
msgctxt "EPr_showSmartConfirmation_title"
msgid "Show confirmation for smart reminders"
msgstr "스마트 알림시 확인하기"

#. slide 34g: Preference: Task List Font Size Description
msgctxt "EPr_fontSize_desc"
msgid "Font size on the main listing page"
msgstr "주 목록 페이지 폰트 크기"

#. Preferemce: Show task edit confirmation toasts
#. slide 34c: Preference: Task List Show Notes
msgctxt "EPr_showNotes_title"
msgid "Show notes in task"
msgstr "일정에서 노트 보기"

#. slide 30e: Preference: Beast mode (auto-expand edit page)
msgctxt "EPr_beastMode_title"
msgid "Customize task edit screen"
msgstr "일정 편집화면 설정하기"

#. slide 35h
msgctxt "EPr_beastMode_desc"
msgid "Customize the layout of the task edit screen"
msgstr "일정 편집화면 레이아웃 설정하기"

#. slide 35j
msgctxt "EPr_beastMode_reset"
msgid "Reset to defaults"
msgstr "기본값으로 초기화하기"

#. slide 34i: Preference: Task List Show Notes Description (disabled)
msgctxt "EPr_showNotes_desc_disabled"
msgid "Notes will be accessible from the task edit screen"
msgstr "일정 편집화면에서 노트를 사용할 수 있습니다"

#. Preference: Task List Show Notes Description (enabled)
msgctxt "EPr_showNotes_desc_enabled"
msgid "Notes will always be displayed"
msgstr "노트를 항상 보여 줍니다"

#. slide 34d: Preferences: Allow task rows to compress to size of task
msgctxt "EPr_compressTaskRows_title"
msgid "Compact task row"
msgstr "작은 일정 표시줄"

#. slide 34j
msgctxt "EPr_compressTaskRows_desc"
msgid "Compress task rows to fit title"
msgstr "일정의 가로줄을 제목에 맞춰 축소하기"

#. slide 34e: Preferences: Use legacy importance and checkbox style
#. slide 34k
#. slide 34b: Preferences: Wrap task titles to two lines
msgctxt "EPr_fullTask_title"
msgid "Show full task title"
msgstr "전체 일정 제목 보기"

msgctxt "EPr_fullTask_desc_enabled"
msgid "Full task title will be shown"
msgstr "전체 일정 제목을 표시합니다"

#. slide 34h
msgctxt "EPr_fullTask_desc_disabled"
msgid "First two lines of task title will be shown"
msgstr "일정 제목의 첫 두 줄을 표시합니다"

#. slide 32b: Preferences: Auto-load Ideas Tab
msgctxt "EPr_ideaAuto_title"
msgid "Auto-load ideas tab"
msgstr "아이디어 탭 자동 불러오기"

#. slide 32c
msgctxt "EPr_ideaAuto_desc_enabled"
msgid "Web searches for ideas tab will be performed when tab is clicked"
msgstr "아이디어 탭의 웹 검색은 탭을 클릭했을 때 실행될 것입니다"

msgctxt "EPr_ideaAuto_desc_disabled"
msgid ""
"Web searches for ideas tab will be performed only when manually requested"
msgstr "아이디어 탭의 웹 검색은 수동으로 요청했을 때만 실행될 것입니다"

#. Preferences: task row style
msgctxt "EPr_task_row_style_title_simple"
msgid "Row style: Simple"
msgstr "가로줄 스타일: 간단히"

msgctxt "EPr_task_row_style_title_legacy"
msgid "Row style: Original"
msgstr "가로줄 스타일: 원래대로"

msgctxt "EPr_task_row_style_summary_simple"
msgid "Truncate title to one line with date and lists below"
msgstr "제목을 한 줄로 줄이고 날짜와 목록을 그 아래에 출력"

msgctxt "EPr_task_row_style_summary_legacy"
msgid "Truncate title to two lines with date on right"
msgstr "제목을 두 줄로 줄이고 날짜를 오른쪽에 출력"

#. slide 30f/ 36f: Preference: Theme
msgctxt "EPr_theme_title"
msgid "Color theme"
msgstr "색상 테마"

#. Preference: Theme Description (%s => value)
#, c-format
msgctxt "EPr_theme_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "현재: %s"

#. Preference: Theme Description (android 1.6)
msgctxt "EPr_theme_desc_unsupported"
msgid "Setting requires Android 2.0+"
msgstr "설정은 안드로이드 2.0 이상이 필요합니다"

#. slide 32h/ 37b
msgctxt "EPr_theme_widget_title"
msgid "Widget theme"
msgstr "위젯 테마"

#. slide 30d/ 34f: Preference screen: all task row settings
msgctxt "EPr_taskRowPrefs_title"
msgid "Task row appearance"
msgstr "일정 표시줄 보기 설정"

#. slide 33b/ 49e: Preference screen: Astrid Labs (experimental features)
#. slide 33f
#. slide 49g: Preferences: use the system contact picker for task assignment
msgctxt "EPr_use_contact_picker"
msgid "Use contact picker"
msgstr "(기기의) 연락처 사용하기"

#. slide 49b
msgctxt "EPr_use_contact_picker_desc_enabled"
msgid ""
"The system contact picker option will be displayed in the task assignment "
"window"
msgstr "기기의 연락처 가져오기 옵션이 일정 할당시에 나타납니다"

msgctxt "EPr_use_contact_picker_desc_disabled"
msgid "The system contact picker option will not be displayed"
msgstr "기기의 연락처 가져오기 옵션이 나타나지 않습니다"

#. slide 49i: Preferences: Third party addons
msgctxt "EPr_third_party_addons"
msgid "Enable third party add-ons"
msgstr "서드파티 확장기능 사용하기"

msgctxt "EPr_third_party_addons_desc_enabled"
msgid "Third party add-ons will be enabled"
msgstr "제3공급자 확장기능을 사용합니다"

#. slide 49d
msgctxt "EPr_third_party_addons_desc_disabled"
msgid "Third party add-ons will be disabled"
msgstr "제3공급자 확장기능을 사용하지 않습니다"

#. Preferences: ideas tab
msgctxt "EPr_ideas_tab_enabled"
msgid "Task ideas"
msgstr "일정 아이디어"

msgctxt "EPr_ideas_tab_description"
msgid "Get ideas to help you complete tasks"
msgstr "일정 완료에 도움이 되는 아이디어를 얻습니다."

#. Preferences: calendar event start time
msgctxt "EPr_cal_end_or_start_at_due_time"
msgid "Calendar event time"
msgstr "달력 이벤트 시간"

msgctxt "EPr_cal_end_at_due_time"
msgid "End calendar events at due time"
msgstr "때가 되면 달력 이벤트 종료"

msgctxt "EPr_cal_start_at_due_time"
msgid "Start calendar events at due time"
msgstr "때가 되면 달력 이벤트 시작"

msgctxt "EPr_force_phone_layout"
msgid "Use phone layout"
msgstr "스마트폰의 레이아웃 사용하기"

msgctxt "EPr_show_featured_lists"
msgid "Show featured lists"
msgstr "주요 기능 목록 보기"

#. Swipe between lists
#. Preference: swipe between lists performance
msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_title"
msgid "Swipe between lists"
msgstr "목록간 스와이프 이동하기"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_mode:0"
msgid "No swipe"
msgstr "스와이프 사용안함"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_mode:1"
msgid "Conserve Memory"
msgstr "메모리 보존하기"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_mode:2"
msgid "Normal Performance"
msgstr "보통 성능"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_mode:3"
msgid "High Performance"
msgstr "높은 성능"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_desc:0"
msgid "Swipe between lists is disabled"
msgstr "목록 간 스와이프 이동 사용안함"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_desc:1"
msgid "Slower performance"
msgstr "느린 성능"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_desc:2"
msgid "Default setting"
msgstr "기본 설정"

msgctxt "EPr_swipe_lists_performance_desc:3"
msgid "Uses more system resources"
msgstr "더 많은 시스템 자원을 사용"

msgctxt "swipe_lists_helper_title"
msgid "Swipe between lists"
msgstr "목록간 스와이프 이동하기"

msgctxt "swipe_lists_helper_header"
msgid "Swipe left or right to quickly move between lists"
msgstr "목록간 빠른 이동하려면 좌우로 스와이프 이동하기"

msgctxt "swipe_lists_helper_subtitle"
msgid "Change settings in Settings -&gt; Appearance"
msgstr "설정에 있는 설정 변경하기 -&gt; 모양"

msgctxt "EPr_themes:0"
msgid "Day - Blue"
msgstr "낮 - 파란색"

msgctxt "EPr_themes:1"
msgid "Day - Red"
msgstr "낮 - 빨간색"

msgctxt "EPr_themes:2"
msgid "Night"
msgstr "밤"

msgctxt "EPr_themes:3"
msgid "Transparent (White Text)"
msgstr "투명 (흰색 텍스트)"

msgctxt "EPr_themes:4"
msgid "Transparent (Black Text)"
msgstr "투명 (검은색 텍스트)"

msgctxt "EPr_themes_widget:0"
msgid "Same as app"
msgstr "어플과 동일하게"

msgctxt "EPr_themes_widget:1"
msgid "Day - Blue"
msgstr "낮 - 파란색"

msgctxt "EPr_themes_widget:2"
msgid "Day - Red"
msgstr "낮 - 빨간색"

msgctxt "EPr_themes_widget:3"
msgid "Night"
msgstr "밤"

msgctxt "EPr_themes_widget:4"
msgid "Transparent (White Text)"
msgstr "투명 (흰색 텍스트)"

msgctxt "EPr_themes_widget:5"
msgid "Transparent (Black Text)"
msgstr "투명 (검은색 텍스트)"

msgctxt "EPr_themes_widget:6"
msgid "Old Style"
msgstr "오래된 스타일"

#. ========================================== Task Management Settings ==
#. slide 33a/47c: Preference Screen Header: Old Task Management
msgctxt "EPr_manage_header"
msgid "Manage old tasks"
msgstr "오래된 일정 관리"

#. slide 47d
msgctxt "EPr_manage_delete_completed"
msgid "Delete completed tasks"
msgstr "완료한 일정 삭제"

msgctxt "EPr_manage_delete_completed_message"
msgid "Do you really want to delete all your completed tasks?"
msgstr "완료한 일정을 모두 삭제하시겠습니까?"

#. slide 47a
msgctxt "EPr_manage_delete_completed_summary"
msgid "Deleted tasks can be undeleted one-by-one"
msgstr "삭제한 일정은 하나씩 삭제를 취소할 수 있습니다"

#, c-format
msgctxt "EPr_manage_delete_completed_status"
msgid "Deleted %d tasks!"
msgstr "%d 일정을 삭제했습니다!"

#. slide 47e
msgctxt "EPr_manage_purge_deleted"
msgid "Purge deleted tasks"
msgstr "삭제한 일정을 비우기"

msgctxt "EPr_manage_purge_deleted_message"
msgid ""
"Do you really want to purge all your deleted tasks?\n"
"\n"
"These tasks will be gone forever!"
msgstr ""
"삭제한 일정을 모두 비울까요?\n"
"\n"
"비운 일정은 다시 살릴 수 없습니다!"

#, c-format
msgctxt "EPr_manage_purge_deleted_status"
msgid "Purged %d tasks!"
msgstr "%d 일정을 비웠습니다!"

#. slide 47b
msgctxt "EPr_manage_purge_deleted_summary"
msgid "Caution! Purged tasks can't be recovered without backup file!"
msgstr "주의! 비운 일정은 백업 파일 없이 복구할 수 없습니다!"

#. slide 47h
msgctxt "EPr_manage_clear_all"
msgid "Clear all data"
msgstr "모든 자료 삭제"

msgctxt "EPr_manage_clear_all_message"
msgid ""
"Delete all tasks and settings in Astrid?\n"
"\n"
"Warning: can't be undone!"
msgstr ""
"Astrid의 모든 일정과 설정을 삭제할까요?\n"
"\n"
"경고: 되돌릴 수 없음!"

#. slide 47f
msgctxt "EPr_manage_delete_completed_gcal"
msgid "Delete calendar events for completed tasks"
msgstr "완료한 일정의 달력 이벤트를 삭제하기"

msgctxt "EPr_manage_delete_completed_gcal_message"
msgid "Do you really want to delete all your events for completed tasks?"
msgstr "완료한 일정의 모든 이벤트를 정말 삭제할까요?"

#, c-format
msgctxt "EPr_manage_delete_completed_gcal_status"
msgid "Deleted %d calendar events!"
msgstr "%d 달력 이벤트를 삭제했습니다!"

#. slide 47g
msgctxt "EPr_manage_delete_all_gcal"
msgid "Delete all calendar events for tasks"
msgstr "일정의 모든 달력 이벤트 삭제하기"

msgctxt "EPr_manage_delete_all_gcal_message"
msgid "Do you really want to delete all your events for tasks?"
msgstr "일정의 모든 이벤트를 정말 삭제할까요?"

#, c-format
msgctxt "EPr_manage_delete_all_gcal_status"
msgid "Deleted %d calendar events!"
msgstr "%d 달력 이벤트를 삭제했습니다!"

#. ==================================================== AddOnActivity ==
#. Add Ons Activity Title
msgctxt "AOA_title"
msgid "Add-ons"
msgstr "확장기능"

#. Add-on Activity: author for internal authors
msgctxt "AOA_internal_author"
msgid "Astrid Team"
msgstr "Astrid 개발팀"

#. Add-on Activity: installed add-ons tab
msgctxt "AOA_tab_installed"
msgid "Installed"
msgstr "설치된 항목"

#. Add-on Activity - available add-ons tab
msgctxt "AOA_tab_available"
msgid "Available"
msgstr "추가 가능"

#. Add-on Activity - free add-ons label
msgctxt "AOA_free"
msgid "Free"
msgstr "무료"

#. Add-on Activity - menu item to visit add-on website
#. Add-on Activity - menu item to visit android market
#. Add-on Activity - when list is empty
msgctxt "AOA_no_addons"
msgid "Empty List!"
msgstr "목록이 없습니다!"

msgctxt "AOA_ppack_title"
msgid "Astrid Power Pack"
msgstr "Astrid 파워 팩"

msgctxt "AOA_ppack_description"
msgid ""
"Support Astrid and get more productive with the Astrid Power Pack. 4x2 and "
"4x4 widgets and voice integration. Power up today!"
msgstr ""
"Astrid를 지원하고 Astrid 파워 팩(4x2, 4x4 위젯, 음성입력)으로 일을 좀 더 효과적으로 하세요. 오늘 사용해 보세요!"

msgctxt "AOA_locale_title"
msgid "Astrid Locale Plugin"
msgstr "Astrid 위치 플러그인"

msgctxt "AOA_locale_description"
msgid ""
"Allows Astrid to make use of the Locale application to send you "
"notifications based on filter conditions. Requires Locale."
msgstr "Astrid에서 위치 앱을 사용합니다. 위치 앱에서 설정한 필터 조건에 따라 알림을 보내줍니다. 위치 서비스를 사용합니다."

#. ====================================================== TasksWidget ==
#. Widget text when loading tasks
msgctxt "TWi_loading"
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

#. Widget configuration activity title: select a filter
msgctxt "WCA_title"
msgid "Select tasks to view..."
msgstr "볼 일정 선택..."

#. ============================================================= About ==
#. slide 30h: Title of "About" option in settings
msgctxt "p_about"
msgid "About Astrid"
msgstr "Astrid 정보"

#. About text (%s => current version)
#, c-format
msgctxt "p_about_text"
msgid ""
"Current version: %s\n"
"\n"
" Astrid is open-source and proudly maintained by Todoroo, Inc."
msgstr ""
"현재 버전: %s\n"
"\n"
"Astrid는 오픈소스이며 Todoroo, Inc가 관리하고 있습니다."

#. Title of "Help" option in settings
msgctxt "p_help"
msgid "Support"
msgstr "지원"

#. slide 30c: Title of "Forums" option in settings
msgctxt "p_forums"
msgid "Forums"
msgstr "포럼"

#. Title of "Premium" option in settings
msgctxt "p_premium"
msgid "Premium"
msgstr "프리미엄"

#. ============================================================= Misc ==
#. Displayed when task killer found. %s => name of the application
#, c-format
msgctxt "task_killer_help"
msgid ""
"It looks like you are using an app that can kill processes (%s)! If you can, "
"add Astrid to the exclusion list so it doesn't get killed. Otherwise, Astrid "
"might not let you know when your tasks are due.\n"
msgstr ""
"프로세스(%s)를 강제종료할 수 있는 앱을 사용하고 있는 것 같습니다! 가능하면, 강제종료되지 않도록 제외목록에 포함시켜 주시기바랍니다. "
"강제종료시 일정이 완료되어도 알려줄 수 없습니다.\n"

#. Task killer dialog ok button
msgctxt "task_killer_help_ok"
msgid "I Won't Kill Astrid!"
msgstr "Astrid를 강제로 종료하지 않습니다!"

#. Astrid's Android Marketplace title. It never appears in the app itself.
#. Astrid's Android Marketplace description. It never appears in the app
#. itself.
msgctxt "marketplace_description"
msgid ""
"Astrid is the much loved open-source todo list / task manager designed to "
"help you get stuff done. It features reminders, tags, sync, Locale plug-in, "
"a widget and more."
msgstr ""
"Astrid는 당신의 일을 마치도록 도와주는, 많은 사랑을 받은 오픈소스 일정/할일 관리 프로그램입니다.Astrid는 일정의 완료 "
"예정일을 알려 주거나, 태그, 동기화, 지역 언어 플러그인, 위젯 등 다양한 기능을 제공합니다."

msgctxt "DB_corrupted_title"
msgid "Corrupted Database"
msgstr "손상된 데이터베이스"

msgctxt "DB_corrupted_body"
msgid ""
"Uh oh! It looks like you may have a corrupted database. If you see this "
"error regularly, we suggest you clear all data (Settings-&gt;Sync and backup-"
"&gt;Manage old tasks-&gt;Clear all data) and restore your tasks from a "
"backup (Settings-&gt;Sync and backup-&gt;Backup-&gt;Import tasks) in Astrid."
msgstr ""
"데이터베이스가 손상된 것 같습니다. 이 에러 메시지가 주기적으로 나타나면, 자료를 모두 지우고 (설정-&gt;동기화 & 백업-"
"&gt;오래된 일정 관리-&gt;모든 자료 삭제) Astrid의 백업에서 당신의 일정을 복구하시기 바랍니다. (설정-&gt;동기화 & "
"백업-&gt;백업-&gt;일정 불러오기)"

msgctxt "market_unavailable"
msgid "Unfortunately the market is not available for your system."
msgstr "이 기기에서 마켓을 사용할 수 없습니다."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. slide 32g: Preference Category: Defaults Title
msgctxt "EPr_defaults_header"
msgid "New task defaults"
msgstr "새 일정 기본값"

msgctxt "EPr_defaults_summary"
msgid "Importance, due date, add to calendar"
msgstr "중요도, 완료 예정일, 달력에 추가하기"

#. slide 41f:  Preference: Default Urgency Title
msgctxt "EPr_default_urgency_title"
msgid "Default deadline"
msgstr "기본 중요도"

#. Preference: Default Urgency Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_urgency_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "현재: %s"

#. slide 40a: Preference: Default Importance Title
msgctxt "EPr_default_importance_title"
msgid "Default importance"
msgstr "기본 중요도"

#. Preference: Default Importance Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_importance_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "현재: %s"

#. slide 42e: Preference: Default Hide Until Title
msgctxt "EPr_default_hideUntil_title"
msgid "Default hide until"
msgstr "기본 숨기기 기간:"

#. Preference: Default Hide Until Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_hideUntil_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "현재: %s"

#. slide 43e: Preference: Default Reminders Title
msgctxt "EPr_default_reminders_title"
msgid "Default reminders"
msgstr "기본 알림"

#. Preference: Default Reminders Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_reminders_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "현재: %s"

#. slide 19a/46c: Preference: Default Add To Calendar Title
msgctxt "EPr_default_addtocalendar_title"
msgid "Default add to calendar"
msgstr "달력에 추가하기 (기본값)"

#. Preference: Default Add To Calendar Setting Description (disabled)
msgctxt "EPr_default_addtocalendar_desc_disabled"
msgid "New tasks will not create an event in the Google Calendar"
msgstr "새 일정은 구글 달력에 이벤트를 만들지 않을 것입니다"

#. Preference: Default Add To Calendar Setting Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_addtocalendar_desc"
msgid "New tasks will be in the calendar: \"%s\""
msgstr "새 일정을 달력에 추가합니다: \"%s\""

#. slide 45d: Reminder Mode Preference: Default Reminders Duration
msgctxt "EPr_default_reminders_mode_title"
msgid "Default ring/vibrate type"
msgstr "기본 벨소리/진동 타입"

#. Preference: Default Reminders Description (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "EPr_default_reminders_mode_desc"
msgid "Currently: %s"
msgstr "현재: %s"

msgctxt "EPr_default_importance:0"
msgid "!!! (Highest)"
msgstr "!!! (최우선)"

msgctxt "EPr_default_importance:1"
msgid "!!"
msgstr "!!"

msgctxt "EPr_default_importance:2"
msgid "!"
msgstr "!"

msgctxt "EPr_default_importance:3"
msgid "o (Lowest)"
msgstr "o (낮음)"

msgctxt "EPr_default_urgency:0"
msgid "No deadline"
msgstr "기한 없음"

msgctxt "EPr_default_urgency:1"
msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgctxt "EPr_default_urgency:2"
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

msgctxt "EPr_default_urgency:3"
msgid "Day after tomorrow"
msgstr "모레"

msgctxt "EPr_default_urgency:4"
msgid "Next week"
msgstr "다음 주"

msgctxt "EPr_default_hideUntil:0"
msgid "Don't hide"
msgstr "숨기지 않기"

msgctxt "EPr_default_hideUntil:1"
msgid "Task is due"
msgstr "일정 완료일"

msgctxt "EPr_default_hideUntil:2"
msgid "Day before due"
msgstr "일정 완료일 하루 전"

msgctxt "EPr_default_hideUntil:3"
msgid "Week before due"
msgstr "일정 완료일 1주일 전"

msgctxt "EPr_default_reminders:0"
msgid "No deadline reminders"
msgstr "기한 알림 없음"

msgctxt "EPr_default_reminders:1"
msgid "At deadline"
msgstr "완료일에"

msgctxt "EPr_default_reminders:2"
msgid "When overdue"
msgstr "완료일 지난 후"

msgctxt "EPr_default_reminders:3"
msgid "At deadline or overdue"
msgstr "완료일이나 그 이후"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in filter plug-in
#. ================================================= Filter Exposer ==
#. Active Tasks Filter
msgctxt "BFE_Active"
msgid "Active Tasks"
msgstr "실행중인 일정"

#. Search Filter
#. slide 10b: Recently Modified
msgctxt "BFE_Recent"
msgid "Recently Modified"
msgstr "최근에 수정한 일정"

#. slide 10c: I've assigned
msgctxt "BFE_Assigned"
msgid "I've Assigned"
msgstr "내가 할당한 일정"

#. Build Your Own Filter
#. Saved Filters Header
#. Saved Filters Context Menu: delete
msgctxt "BFE_Saved_delete"
msgid "Delete Filter"
msgstr "필터 삭제"

#. =========================================== CustomFilterActivity ==
#. slide 30d: Build Your Own Filter Activity Title
msgctxt "CFA_title"
msgid "Custom Filter"
msgstr "사용자 필터"

#. slide 30e: Filter Name edit box hint (if user types here, filter will be
#. saved)
msgctxt "CFA_filterName_hint"
msgid "Name this filter to save it..."
msgstr "저장할 필터 이름을 정하세요..."

#. Filter Name default for copied filters (%s => old filter name)
#. slide 30a: Filter Starting Universe: all tasks
msgctxt "CFA_universe_all"
msgid "Active Tasks"
msgstr "실행중인 일정"

#. Filter Criteria Type: add (at the begging of title of the criteria)
msgctxt "CFA_type_add"
msgid "or"
msgstr "또는"

#. Filter Criteria Type: subtract (at the begging of title of the criteria)
msgctxt "CFA_type_subtract"
msgid "not"
msgstr "제외"

#. Filter Criteria Type: intersect (at the begging of title of the criteria)
msgctxt "CFA_type_intersect"
msgid "also"
msgstr "또한"

#. Filter Criteria Context Menu: chaining (%s chain type as above)
#, c-format
msgctxt "CFA_context_chain"
msgid "%s has criteria"
msgstr "%s 은 기준이 있습니다"

#. Filter Criteria Context Menu: delete
msgctxt "CFA_context_delete"
msgid "Delete Row"
msgstr "가로줄 삭제"

#. slide 30b: Filter Screen Help Text
msgctxt "CFA_help"
msgid ""
"This screen lets you create a new filters. Add criteria using the button "
"below, short or long-press them to adjust, and then click \"View\"!"
msgstr ""
"이 화면은 새 필터를 만들도록 도와줍니다. 아래의 버튼으로 새 필터 기준을 추가하고, 길게 또는 짧게 눌러서 조정할 수 있습니다. 모두 "
"마친 후에는 \"보기\" 버튼을 눌러 주세요."

#. slide 30c: Filter Button: add new
msgctxt "CFA_button_add"
msgid "Add Criteria"
msgstr "기준 추가"

#. slide 30f: Filter Button: view without saving
msgctxt "CFA_button_view"
msgid "View"
msgstr "보기"

#. Filter Button: save & view filter
msgctxt "CFA_button_save"
msgid "Save & View"
msgstr "저장 & 보기"

#. =========================================== CustomFilterCriteria ==
#. Criteria: due by X - display text (? -> user input)
msgctxt "CFC_dueBefore_text"
msgid "Due By: ?"
msgstr "완료일: ?"

#. Criteria: due by X - name of criteria
msgctxt "CFC_dueBefore_name"
msgid "Due By..."
msgstr "완료일..."

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:0"
msgid "No Due Date"
msgstr "기한 없음"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:1"
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:2"
msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:3"
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:4"
msgid "Day After Tomorrow"
msgstr "모레"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:5"
msgid "Next Week"
msgstr "다음 주"

msgctxt "CFC_dueBefore_entries:6"
msgid "Next Month"
msgstr "다음 달"

#. Criteria: importance - display text (? -> user input)
msgctxt "CFC_importance_text"
msgid "Importance at least ?"
msgstr "중요도 기준 ?"

#. Criteria: importance - name of criteria
msgctxt "CFC_importance_name"
msgid "Importance..."
msgstr "중요도..."

#. Criteria: tag - display text (? -> user input)
msgctxt "CFC_tag_text"
msgid "List: ?"
msgstr "목록: ?"

#. Criteria: tag - name of criteria
msgctxt "CFC_tag_name"
msgid "List..."
msgstr "목록..."

#. Criteria: tag_contains - name of criteria
msgctxt "CFC_tag_contains_name"
msgid "List name contains..."
msgstr "목록이름이 다음을 포함..."

#. Criteria: tag_contains - text (? -> user input)
msgctxt "CFC_tag_contains_text"
msgid "List name contains: ?"
msgstr "목록이름이 다음을 포함: ?"

#. Criteria: title_contains - name of criteria
msgctxt "CFC_title_contains_name"
msgid "Title contains..."
msgstr "제목이 다음을 포함..."

#. Criteria: title_contains - text (? -> user input)
msgctxt "CFC_title_contains_text"
msgid "Title contains: ?"
msgstr "제목이 다음을 포함: ?"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in tag plug-in
#. =============================================== Task Edit Controls ==
#. Error message for adding to calendar
msgctxt "gcal_TEA_error"
msgid "Error adding task to calendar!"
msgstr "달력에 일정 추가 실패!"

#. Label for adding task to calendar
#. slide 21c: Label for adding task to calendar
msgctxt "gcal_TEA_addToCalendar_label"
msgid "Add to Calendar"
msgstr "달력에 일정 추가하기"

#. Label when calendar event already exists
msgctxt "gcal_TEA_showCalendar_label"
msgid "Open Calendar Event"
msgstr "달력 이벤트 열기"

#. Toast when unable to open calendar event
#. Toast when calendar event updated because task changed
msgctxt "gcal_TEA_calendar_updated"
msgid "Calendar event also updated!"
msgstr "달력 이벤트도 업데이트했습니다!"

#. No calendar label (don't add option)
msgctxt "gcal_TEA_nocal"
msgid "Don't add"
msgstr "추가하지 않음"

msgctxt "gcal_TEA_none_selected"
msgid "Add to cal..."
msgstr "달력에 추가"

msgctxt "gcal_TEA_has_event"
msgid "Cal event"
msgstr "달력 이벤트"

#. ======================================================== Calendars ==
#. Calendar event name when task is completed (%s => task title)
#, c-format
msgctxt "gcal_completed_title"
msgid "%s (completed)"
msgstr "%s (완료)"

#. System Default Calendar (displayed if we can't figure out calendars)
msgctxt "gcal_GCP_default"
msgid "Default Calendar"
msgstr "기본 달력"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ============================================================= UI ==
#. filters header: GTasks
msgctxt "gtasks_FEx_header"
msgid "Google Tasks"
msgstr "구글 일정(Goodle Tasks)"

#. filter category for GTasks lists
#. filter title for GTasks lists (%s => list name)
#, c-format
msgctxt "gtasks_FEx_title"
msgid "Google Tasks: %s"
msgstr "구글 할일: %s"

#. dialog prompt for creating a new gtasks list
msgctxt "gtasks_FEx_creating_list"
msgid "Creating list..."
msgstr "목록 만들기..."

#. dialog prompt for creating a new gtasks list
msgctxt "gtasks_FEx_create_list_dialog"
msgid "New List Name:"
msgstr "새 목록 이름:"

#. error to show when list creation fails
msgctxt "gtasks_FEx_create_list_error"
msgid "Error creating new list"
msgstr "새 목록을 만드는 중 에러가 발생했습니다"

#. short help title for Gtasks
msgctxt "CFC_gtasks_list_text"
msgid "In List: ?"
msgstr "목록에: ?"

msgctxt "CFC_gtasks_list_name"
msgid "In GTasks List..."
msgstr "구글 일정 목록에..."

#. Message while clearing completed tasks
msgctxt "gtasks_GTA_clearing"
msgid "Clearing completed tasks..."
msgstr "완료한 일정을 삭제하는 중..."

#. Label for clear completed menu item
msgctxt "gtasks_GTA_clear_completed"
msgid "Clear Completed"
msgstr "삭제 완료"

#. ============================================ GtasksLoginActivity ==
#. Activity Title: Gtasks Login
#. Instructions: Gtasks login
msgctxt "gtasks_GLA_body"
msgid ""
"Please log in to Google Tasks Sync (Beta!). Non-migrated Google Apps "
"accounts are currently unsupported."
msgstr "Google Tasks Sync 에 로그인하세요. 옮기지 않은 구글 앱 계정은 현재 지원하지 않습니다"

msgctxt "gtasks_GLA_noaccounts"
msgid "No available Google accounts to sync with."
msgstr "동기화 가능한 구글 계정이 없음"

#. Instructions: Gtasks further help
msgctxt "gtasks_GLA_further_help"
msgid ""
"To view your tasks with indentation and order preserved, go to the Filters "
"page and select a Google Tasks list. By default, Astrid uses its own sort "
"settings for tasks."
msgstr ""
"일정을 들여쓰고 순서를 유지하면서 보려면, 필터 페이지로 이동하여 구글 일정 목록을 선택하세요. 기본적으로 Astrid에는 일정을 "
"정렬하는 설정이 따로 있습니다."

#. Sign In Button
#. E-mail Address Label
#. Password Label
#. Authenticating toast
msgctxt "gtasks_GLA_authenticating"
msgid "Authenticating..."
msgstr "인증 중..."

#. Google Apps for Domain checkbox
#. Error Message when fields aren't filled out
#. Error Message when we receive a HTTP 401 Unauthorized
msgctxt "gtasks_GLA_errorAuth"
msgid ""
"Error authenticating! Please check your username and password in your "
"phone's account manager"
msgstr "인증 오류! 휴대폰 계정 관리자의 사용자명과 비밀번호를 확인해 주세요"

#. Error Message when we receive an IO Exception
msgctxt "gtasks_GLA_errorIOAuth"
msgid ""
"Sorry, we had trouble communicating with Google servers. Please try again "
"later."
msgstr "죄송합니다, 구글 서버와 통신하는 데 문제가 있습니다. 잠시 후 다시 시도하세요."

#. Error Message when we receive a HTTP 401 Unauthorized multiple times
msgctxt "gtasks_GLA_errorAuth_captcha"
msgid ""
"You may have encountered a captcha. Try logging in from the browser, then "
"come back to try again:"
msgstr "스팸 가입 방지용 문자(captcha)가  나왔으면 브라우저로 로그인하고 다시 시도해 보세요:"

#. ============================================== GtasksPreferences ==
#. GTasks Preferences Title
msgctxt "gtasks_GPr_header"
msgid "Google Tasks"
msgstr "구글 일정(Google Tasks)"

#. ================================================ Synchronization ==
#. title for notification tray when synchronizing
#. Error Message when we receive a HTTP 503 error
msgctxt "gtasks_error_backend"
msgid ""
"Google's Task API is in beta and has encountered an error. The service may "
"be down, please try again later."
msgstr "구글 일정 API는 베타 상태이고 에러가 발생했습니다. 이 서비스는 중단될 수 있으니 나중에 다시 시도하세요."

#. Error for account not found
#, c-format
msgctxt "gtasks_error_accountNotFound"
msgid ""
"Account %s not found--please log out and log back in from the Google Tasks "
"settings."
msgstr "%s 계정을 찾을 수 없습니다 - 로그아웃하고 구글 일정에서 다시 로그인해 보세요."

#. Error when ping after refreshing token fails
msgctxt "gtasks_error_authRefresh"
msgid ""
"Unable to authenticate with Google Tasks. Please check your account password "
"or try again later."
msgstr "구글 일정으로 인증할 수 없습니다. 계정 비밀번호를 확인하거나 나중에 다시 시도해 보세요."

#. Error when account manager returns no auth token or throws exception
msgctxt "gtasks_error_accountManager"
msgid ""
"Error in your phone's account manager. Please log out and log back in from "
"the Google Tasks settings."
msgstr "휴대폰 계정 관리자에서 에러가 발생했습니다. 로그아웃 후 구글 일정 설정에서 다시 로그인 해 주세요."

#. Error when authorization error happens in background sync
msgctxt "gtasks_error_background_sync_auth"
msgid ""
"Error authenticating in background. Please try initiating a sync while "
"Astrid is running."
msgstr "백그라운드에서 인증 에러가 발생했습니다. Astrid가 실행중일 때 동기화를 시작해 보세요."

msgctxt "gtasks_dual_sync_warning"
msgid ""
"You are currently synchronizing with Astrid.com. Be advised that "
"synchronizing with both services can in some cases lead to unexpected "
"results. Are you sure you want to sync with Google Tasks?"
msgstr ""
"현재 Astrid.com 과 동기화 중입니다. 두 서비스를 동시에 동기화하면 예상치 않은 결과가 나타날 수 있습니다. 구글 일정과 동기화 "
"하시겠습니까?"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. NEW USER EXPERIENCE
#. help bubbles
#. slide 8c: Shown the first time a user sees the task list activity
msgctxt "help_popover_add_task"
msgid "Start by adding a task or two"
msgstr "한두 개의 일정을 추가하여 시작"

#. Shown the first time a user adds a task to a list
msgctxt "help_popover_tap_task"
msgid "Tap task to edit and share"
msgstr "일정을 편집하거나 공유하려면 두드리세요"

#. slide 14a: Shown the first time a user sees the list activity
msgctxt "help_popover_list_settings"
msgid "Tap to edit or share this list"
msgstr "목록을 편집/공유하려면 두드리기"

#. slide 26c: Shown the first time a user sees the list settings tab
msgctxt "help_popover_collaborators"
msgid ""
"People you share with can help\n"
"you build your list or finish tasks"
msgstr ""
"당신과 일정을 공유하는 사람은\n"
"당신이 일정을 마치거나 목록을\n"
"만드는 것을 도와줄 수 있습니다."

#. Shown after user adds a task on tablet
msgctxt "help_popover_add_lists"
msgid "Tap to add a list"
msgstr "목록을 추가하려면 두드리기"

#. Shown after a user adds a task on phones
msgctxt "help_popover_switch_lists"
msgid "Tap to add a list or switch between lists"
msgstr "목록을 추가하거나 목록 간에 전환하려면 두드리세요"

#. Login activity
#. slide 7b
msgctxt "welcome_login_tos_base"
msgid "By using Astrid you agree to the"
msgstr "Astrid 사용시 다음에 동의합니다:"

msgctxt "welcome_login_tos_link"
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#. slide 7e
msgctxt "welcome_login_pw"
msgid "Sign up with email"
msgstr "이메일로 로그인하기"

msgctxt "welcome_sign_in"
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#. slide 7f
msgctxt "welcome_login_later"
msgid "Connect Later"
msgstr "나중에 연결하기"

msgctxt "welcome_login_confirm_later_title"
msgid "Why not sign in?"
msgstr "로그인하세요!"

msgctxt "welcome_login_confirm_later_ok"
msgid "I'll do it!"
msgstr "난 하고 말 꺼야!"

msgctxt "welcome_login_confirm_later_cancel"
msgid "No thanks"
msgstr "됐거든요"

msgctxt "welcome_login_confirm_later_dialog"
msgid ""
"Sign in to get the most out of Astrid! For free, you get online backup, full "
"synchronization with Astrid.com, the ability to add tasks via email, and you "
"can even share task lists with friends!"
msgstr ""
"Astrid을 잘 사용하기 위해 가입하세요! 무료로 온라인 백업, Astrid.com 에 전체 동기화, 이메일로 일정 추가하기 그리고 "
"친구들과 일정 목록을 공유할수 있습니다!"

#. Shown after user goes to task rabbit activity
msgctxt "help_popover_taskrabbit_type"
msgid "Change the type of task"
msgstr "일정 형식을 변경하기"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in locale plug-in
#. Locale Alert Editing Window Title
msgctxt "locale_edit_alerts_title"
msgid "Astrid Filter Alert"
msgstr "Astrid 필터 경고"

#. Locale Window Help
msgctxt "locale_edit_intro"
msgid ""
"Astrid will send you a reminder when you have any tasks in the following "
"filter:"
msgstr "다음 필터에 맞는 일정이 있을 때 Astrid가 당신에게 알려 드립니다:"

#. Locale Window Filter Picker UI
#. Locale Window Interval Label
msgctxt "locale_interval_label"
msgid "Limit notifications to:"
msgstr "알림을 다음에 한정:"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:0"
msgid "once an hour"
msgstr "한 시간마다 한 번"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:1"
msgid "once every six hours"
msgstr "여섯 시간마다 한 번"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:2"
msgid "once every twelve hours"
msgstr "열두 시간마다 한 번"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:3"
msgid "once a day"
msgstr "하루에 한 번"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:4"
msgid "once every three days"
msgstr "3일마다 한 번"

#. Locale Window Interval Values
msgctxt "locale_interval:5"
msgid "once a week"
msgstr "일주일에 한 번"

#. Locale Notification text
msgctxt "locale_notification"
msgid "You have $NUM matching: $FILTER"
msgstr "$NUM 개의 일정이 일치합니다: $FILTER"

#. Locale Plugin was not found, it is required
msgctxt "locale_plugin_required"
msgid "Please install the Astrid Locale plugin!"
msgstr "Astrid Locale plugin 을 설치하세요!"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ====================== Plugin Boilerplate =========================
#. filters header: OpenCRX
msgctxt "opencrx_FEx_header"
msgid "OpenCRX"
msgstr "OpenCRX (고객관리)"

#. filter category for OpenCRX ActivityCreators
msgctxt "opencrx_FEx_dashboard"
msgid "Workspaces"
msgstr "작업공간"

#. filter category for OpenCRX responsible person
msgctxt "opencrx_FEx_responsible"
msgid "Assigned To"
msgstr "할당된 사람"

#. OpenCRX assignedTo filter title (%s => assigned contact)
#, c-format
msgctxt "opencrx_FEx_responsible_title"
msgid "Assigned To '%s'"
msgstr "할당됨: '%s'"

#. detail for showing tasks created by someone else (%s => person name)
#, c-format
msgctxt "opencrx_PDE_task_from"
msgid "from %s"
msgstr "from %s"

#. replacement string for task edit "Notes" when using OpenCRX
msgctxt "opencrx_TEA_notes"
msgid "Add a Comment"
msgstr "댓글 달기"

msgctxt "opencrx_creator_input_hint"
msgid "Creator"
msgstr "작성자"

msgctxt "opencrx_contact_input_hint"
msgid "Assigned to"
msgstr "할당된 사람"

#. ==================================================== Preferences ==
#. Preferences Title: OpenCRX
msgctxt "opencrx_PPr_header"
msgid "OpenCRX"
msgstr "OpenCRX (고객관리)"

#. creator title for tasks that are not synchronized
msgctxt "opencrx_no_creator"
msgid "(Do Not Synchronize)"
msgstr "(싱크 중지)"

#. preference title for default creator
msgctxt "opencrx_PPr_defaultcreator_title"
msgid "Default ActivityCreator"
msgstr "기본 활동 작성자"

#. preference description for default creator (%s -> setting)
#, c-format
msgctxt "opencrx_PPr_defaultcreator_summary"
msgid "New activities will be created by: %s"
msgstr "새 활동을 만든 사람: %s"

#. preference description for default dashboard (when set to 'not
#. synchronized')
msgctxt "opencrx_PPr_defaultcreator_summary_none"
msgid "New activities will not be synchronized by default"
msgstr "기본적으로 새 활동은 동기화하지 않습니다"

#. OpenCRX host and segment group name
msgctxt "opencrx_group"
msgid "OpenCRX server"
msgstr "OpenCRX 서버"

#. preference description for OpenCRX host
msgctxt "opencrx_host_title"
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#. dialog title for OpenCRX host
msgctxt "opencrx_host_dialog_title"
msgid "OpenCRX host"
msgstr "OpenCRX 호스트"

#. example for OpenCRX host
msgctxt "opencrx_host_summary"
msgid "For example: <i>mydomain.com</i>"
msgstr "예: <i>mydomain.com</i>"

#. preference description for OpenCRX segment
msgctxt "opencrx_segment_title"
msgid "Segment"
msgstr "세그먼트"

#. dialog title for OpenCRX segment
msgctxt "opencrx_segment_dialog_title"
msgid "Synchronized segment"
msgstr "동기화된 세그먼트"

#. example for OpenCRX segment
msgctxt "opencrx_segment_summary"
msgid "For example: <i>Standard</i>"
msgstr "예: <i>표준</i>"

#. default value for OpenCRX segment
msgctxt "opencrx_segment_default"
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#. preference description for OpenCRX provider
msgctxt "opencrx_provider_title"
msgid "Provider"
msgstr "공급자"

#. dialog title for OpenCRX provider
msgctxt "opencrx_provider_dialog_title"
msgid "OpenCRX data provider"
msgstr "OpenCRX 자료 공급자"

#. example for OpenCRX provider
msgctxt "opencrx_provider_summary"
msgid "For example: <i>CRX</i>"
msgstr "예: <i>CRX</i>"

#. default value for OpenCRX provider
msgctxt "opencrx_provider_default"
msgid "CRX"
msgstr "CRX"

#. ================================================= Login Activity ==
#. Activity Title: Opencrx Login
msgctxt "opencrx_PLA_title"
msgid "Log In to OpenCRX"
msgstr "OpenCRX 에 로그인하기"

#. Instructions: Opencrx login
msgctxt "opencrx_PLA_body"
msgid "Sign in with your OpenCRX account"
msgstr "당신의 OpenCRX 계정으로 로그인하세요"

#. Sign In Button
msgctxt "opencrx_PLA_signIn"
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#. Login Label
msgctxt "opencrx_PLA_login"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#. Password Label
msgctxt "opencrx_PLA_password"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#. Error Message when fields aren't filled out
msgctxt "opencrx_PLA_errorEmpty"
msgid "Error: fillout all fields"
msgstr "에러: 모든 항목을 채우세요"

#. Error Message when we receive a HTTP 401 Unauthorized
msgctxt "opencrx_PLA_errorAuth"
msgid "Error: login or password incorrect!"
msgstr "에러: 로그인 아이디나 암호가 맞지 않습니다!"

#. ================================================ Synchronization ==
#. title for notification tray after synchronizing
msgctxt "opencrx_notification_title"
msgid "OpenCRX"
msgstr "OpenCRX"

#. text for notification tray when synchronizing
#, c-format
msgctxt "opencrx_notification_text"
msgid "%s tasks updated / click for more details"
msgstr "%s 일정 업데이트 완료 / 더 자세한 내용은 클릭"

#. Error msg when io exception
msgctxt "opencrx_ioerror"
msgid "Connection Error! Check your Internet connection."
msgstr "연결 오류! 인터넷 연결을 확인하세요."

#. opencrx Login not specified
msgctxt "opencrx_MLA_email_empty"
msgid "Login was not specified!"
msgstr "로그인 아이디를 입력하세요!"

#. opencrx password not specified
msgctxt "opencrx_MLA_password_empty"
msgid "Password was not specified!"
msgstr "비밀번호를 입력하세요!"

#. ================================================ labels for layout-elements
#. ==
#. label for task-assignment spinner on taskeditactivity
msgctxt "opencrx_TEA_task_assign_label"
msgid "Assign this task to this person:"
msgstr "이 일정을 다음 사람에게 할당:"

#. Spinner-item for unassigned tasks on taskeditactivity
msgctxt "opencrx_TEA_task_unassigned"
msgid "&lt;Unassigned&gt;"
msgstr "&lt;할당하지 않음&gt;"

#. label for dashboard-assignment spinner on taskeditactivity
msgctxt "opencrx_TEA_creator_assign_label"
msgid "Assign this task to this creator:"
msgstr "이 일정을 다음 생성자에게 할당:"

#. Spinner-item for default dashboard on taskeditactivity
msgctxt "opencrx_TEA_dashboard_default"
msgid "&lt;Default&gt;"
msgstr "&lt;기본값&gt;"

msgctxt "opencrx_TEA_opencrx_title"
msgid "OpenCRX Controls"
msgstr "OpenCRX 조절"

msgctxt "CFC_opencrx_in_workspace_text"
msgid "In workspace: ?"
msgstr "작업공간: ?"

msgctxt "CFC_opencrx_in_workspace_name"
msgid "In workspace..."
msgstr "작업공간에서..."

msgctxt "CFC_opencrx_assigned_to_text"
msgid "Assigned to: ?"
msgstr "할당된 사람: ?"

msgctxt "CFC_opencrx_assigned_to_name"
msgid "Assigned to..."
msgstr "다음 사람에게 할당됨..."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ================================================== EditPreferences ==
#. slide 32j: Preference Category: Power Pack
msgctxt "EPr_powerpack_header"
msgid "Premium and misc. settings"
msgstr "프리미엄과 기타 설정"

msgctxt "EPr_powerpack_summary"
msgid "Missed call reminders, voice input and miscellaneous settings"
msgstr "부재중 전화 알림, 음성 입력과 기타 설정"

#. slide 32e: Preference: Anonymous User Statistics
msgctxt "EPr_statistics_title"
msgid "Anonymous usage stats"
msgstr "사용 통계 정보 (익명)"

#. Preference: User Statistics (disabled)
msgctxt "EPr_statistics_desc_disabled"
msgid "No usage data will be reported"
msgstr "사용 정보는 보고하지 않습니다."

#. slide 32f: Preference: User Statistics (enabled)
msgctxt "EPr_statistics_desc_enabled"
msgid "Help us make Astrid better by sending anonymous usage data"
msgstr "익명 사용 자료 전송으로 우리가 Astrid 를 더욱 발전시킬 수 있도록 도와주세요."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
msgctxt "speech_err_network"
msgid ""
"Network error! Speech recognition requires a network connection to work."
msgstr "네트워크 에러! 음성인식이 동작하려면 네트워크 연결이 필요합니다."

msgctxt "speech_err_no_match"
msgid "Sorry, I couldn't understand that! Please try again."
msgstr "죄송하지만 알아듣지 못했습니다! 다시 말해 주세요."

msgctxt "speech_err_default"
msgid "Sorry, speech recognition encountered an error. Please try again."
msgstr "죄송하지만 음성 인식에 에러가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgctxt "premium_attach_file"
msgid "Attach a file"
msgstr "파일 첨부"

msgctxt "premium_record_audio"
msgid "Record a note"
msgstr "노트 기록"

msgctxt "premium_no_files"
msgid "No files attached"
msgstr "첨부 파일 없음"

msgctxt "premium_remove_file_confirm"
msgid "Are you sure? Cannot be undone"
msgstr "정말입니까? 되돌릴 수 없습니다"

msgctxt "audio_recording_title"
msgid "Recording Audio"
msgstr "오디오 녹음 중"

msgctxt "audio_stop_recording"
msgid "Stop Recording"
msgstr "녹음 중단"

msgctxt "audio_speak_now"
msgid "Speak Now!"
msgstr "지금 말하세요!"

msgctxt "audio_encoding"
msgid "Encoding..."
msgstr "인코딩..."

msgctxt "audio_err_encoding"
msgid "Error encoding audio"
msgstr "오디오 인코딩 에러"

msgctxt "audio_err_playback"
msgid "Sorry, the system does not support this type of audio file"
msgstr "죄송하지만 기기에서 이 형식의 오디오 파일을 지원하지 않습니다"

msgctxt "search_market_audio"
msgid ""
"No player found to handle that audio type. Would you like to download an "
"audio player from the Android Market?"
msgstr "이 형식의 오디오를 다룰 수 있는 재생기가 없습니다. 안드로이드 마켓에서 다운로드할까요?"

msgctxt "search_market_audio_title"
msgid "No audio player found"
msgstr "오디오 재생기 없음"

msgctxt "search_market_pdf"
msgid ""
"No PDF reader was found. Would you like to download a PDF reader from the "
"Android Market?"
msgstr "PDF 리더가 없습니다. 안드로이드 마켓에서 PDF 리더를 다운로드할까요?"

msgctxt "search_market_pdf_title"
msgid "No PDF reader found"
msgstr "PDF 리더 없음"

msgctxt "search_market_ms"
msgid ""
"No MS Office reader was found. Would you like to download an MS Office "
"reader from the Android Market?"
msgstr "MS 오피스 리더가 없습니다. 안드로이드 마켓에서 MS 오피스 리더를 다운로드할까요?"

msgctxt "search_market_ms_title"
msgid "No MS Office reader found"
msgstr "MS 오피스 리더 없음"

msgctxt "file_type_unhandled"
msgid "Sorry! No application was found to handle this file type."
msgstr "죄송하지만 이 파일 형식을 다룰 수 있는 프로그램이 없습니다."

msgctxt "file_type_unhandled_title"
msgid "No application found"
msgstr "프로그램이 없음"

msgctxt "file_prefix_image"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

msgctxt "file_prefix_voice"
msgid "Voice"
msgstr "음성"

msgctxt "file_browser_up"
msgid "Up"
msgstr "위로"

msgctxt "file_browser_title"
msgid "Choose a file"
msgstr "파일 선택하기"

msgctxt "dir_browser_title"
msgid "Choose a directory"
msgstr "디렉토리 선택하기"

msgctxt "file_browser_err_permissions"
msgid ""
"Permissions error! Please make sure you have not blocked Astrid from "
"accessing the SD card."
msgstr "권한 에러! Astrid가 SD 카드에 접근하는 것을 막지 않았는지 확인하세요."

msgctxt "file_add_picture"
msgid "Attach a picture"
msgstr "그림 첨부하기"

msgctxt "file_add_sdcard"
msgid "Attach a file from your SD card"
msgstr "SD 카드에서 파일 첨부하기"

msgctxt "file_download_title"
msgid "Download file?"
msgstr "파일을 다운로드할까요?"

msgctxt "file_download_body"
msgid "This file has not been downloaded to your SD card. Download now?"
msgstr "이 파일은 SD 카드로 다운로드되지 않았습니다. 지금 다운로드할까요?"

msgctxt "file_download_progress"
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

msgctxt "file_err_memory"
msgid "Image is too large to fit in memory"
msgstr "이미지가 너무 커서 메모리에 올릴 수 없습니다"

msgctxt "file_err_copy"
msgid "Error copying file for attachment"
msgstr "첨부용 파일 복사 에러"

msgctxt "file_err_download"
msgid "Error downloading file"
msgstr "파일 다운로드 에러"

msgctxt "file_err_no_directory"
msgid ""
"Whoops! Looks like the files directory doesn't exist. Please choose a "
"directory to save files to in the Astrid Preferences."
msgstr "맙소사! 이 파일의 디렉토리가 없는 것 같습니다. Astrid 설정에서 파일을 저장할 디렉토리를 선택하세요."

msgctxt "file_err_show"
msgid "Sorry, the system does not yet support this type of file"
msgstr "죄송하지만 이 기기는 아직 이 파일 형식을 지원하지 않습니다"

msgctxt "file_dir_dialog_ok"
msgid "Use this directory"
msgstr "이 디렉토리 사용"

msgctxt "file_dir_dialog_default"
msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 초기화"

msgctxt "p_files_dir"
msgid "Premium downloads directory"
msgstr "프리미엄 다운로드 디렉토리"

#. Description for file download directory preference. %s -> chosen directory
#, c-format
msgctxt "p_files_dir_desc"
msgid "Task attachments saved to: %s"
msgstr "일정 첨부 파일 저장됨: %s"

msgctxt "p_files_dir_desc_default"
msgid "Default directory"
msgstr "기본 디렉토리"

#. in app billing
msgctxt "billing_not_supported_title"
msgid "Can't make purchases"
msgstr "구매할 수 없습니다."

msgctxt "billing_not_supported_message"
msgid ""
"The Market billing service is not available at this time. You can continue "
"to use this app but you won't be able to make purchases."
msgstr "현재 마켓의 과금 서비스를 이용할 수 없습니다. 이 앱을 계속해서 사용할 수 있지만 구매할 수 없습니다."

msgctxt "subscriptions_not_supported_title"
msgid "Can't purchase subscriptions"
msgstr "정기 사용권을 구매할 수 없습니다."

msgctxt "subscriptions_not_supported_message"
msgid ""
"The Market billing service on this device does not support subscriptions at "
"this time. You can subscribe to Astrid Premium at http://astrid.com/premium."
msgstr ""
"현재 이 기기에서 마켓의 과금 서비스를 통해 정기 사용권을 구입할 수 없습니다. http://astrid.com/premium 에서 직접 "
"Astrid 프리미엄 이용권을 구매할 수 있습니다."

msgctxt "cannot_connect_title"
msgid "Can't connect to Market"
msgstr "마켓에 접속할 수 없음"

msgctxt "cannot_connect_message"
msgid ""
"This app cannot connect to Market. Your version of Market may be out of "
"date. You can continue to use this app but you won't be able to make "
"purchases."
msgstr ""
"이 앱은 마켓에 접속할 수 없습니다. 이 앱의 버전이 오래된 것 같습니다. 이 앱을 계속해서 사용할 수 있지만 구매할 수는 없을 것입니다."

msgctxt "restoring_transactions"
msgid "Restoring transactions"
msgstr "Restoring transactions"

msgctxt "subscriptions_learn_more"
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

msgctxt "premium_billing_title"
msgid "Astrid Premium"
msgstr "Astrid 프리미엄"

msgctxt "premium_buy_month"
msgid "1 Month"
msgstr "1개월"

msgctxt "premium_buy_year"
msgid "1 Year"
msgstr "1년"

msgctxt "premium_description_header"
msgid "Do more with premium!"
msgstr "프리미엄으로 더 많은 것을 하세요!"

msgctxt "premium_description_1"
msgid ""
"Attach files to to-dos \n"
"(pdfs, doc, ppt…)"
msgstr ""
"할일에 파일 점부하기 \n"
"(pdfs, doc, ppt…)"

msgctxt "premium_description_2"
msgid "Syncs files with astrid.com"
msgstr "astrid.com 에 파일 동기화하기"

msgctxt "premium_description_3"
msgid "Add attachments via email"
msgstr "이메일로 첨부파일 추가하기"

msgctxt "premium_description_4"
msgid "Save voice notes as audio files"
msgstr "음성 노트를 오디오 파일로 저장하기"

msgctxt "premium_description_5"
msgid "Preview upcoming features"
msgstr "곧 나올 기능 미리보기"

msgctxt "premium_description_6"
msgid "Support the Astrid Team!"
msgstr "Astrid 팀을 지원해 주세요!"

msgctxt "premium_speech_bubble_1"
msgid "Premium will power up your productivity!"
msgstr "프리미엄은 당신의 생산성을 높여 줄 것입니다!"

msgctxt "premium_speech_bubble_2"
msgid "Order one year and save 25%%!"
msgstr "1년 사용권 구매시 25%% 할인!"

msgctxt "premium_already_subscribed"
msgid "You are already subscribed to Astrid Premium!"
msgstr "이미 Astrid 프리미엄 이용권을 구매하였습니다."

msgctxt "premium_login_prompt"
msgid ""
"You need to have an Astrid.com account in order to subscribe to premium. "
"Please log in or sign up."
msgstr "프리미엄 이용권을 구매하려면 Astrid.com 계정이 필요합니다. 로그인하거나 가입해 주세요."

msgctxt "premium_success"
msgid "Thanks for subscribing to Astrid Premium!"
msgstr "Astrid 프리미엄 이용권 구매를 감사드립니다!"

msgctxt "premium_success_with_server_error"
msgid ""
"Thanks for subscribing to Astrid Premium! The new features will be unlocked "
"for you on astrid.com soon, and should be available on your phone right away."
msgstr ""
"Astrid 프리미엄 이용권 구매를 감사드립니다! Astrid.com에서 새로운 기능을 곧 사용할 수 있고, 이 기기에서는 즉시 사용할 "
"수 있습니다."

msgctxt "premium_verification_error"
msgid ""
"The premium subscription for this Google Play account is connected to a "
"different user. To link additional emails to your account, visit "
"astrid.com/users/profile"
msgstr ""
"이 구글 플레이 계정으로 구매한 프리미엄 이용권은 다른 사용자에게 연결되어 있습니다. 당신의 계정에 추가적인 이메일을 연결하려면 "
"astrid.com/users/profile 을 방문하세요."

msgctxt "premium_check_for_purchases"
msgid ""
"Already purchased premium? Click here to check Google Play for purchase "
"history."
msgstr "프리미엄을 이미 구매하셨나요? 구글 플레이에서 구매 내역을 확인하려면 여기를 클릭하세요"

msgctxt "premium_checking_for_purchases"
msgid "Checking for purchases..."
msgstr "구매 확인 중..."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ====================== Plugin Boilerplate =========================
#. filters header: Producteev
msgctxt "producteev_FEx_header"
msgid "Producteev"
msgstr "Producteev"

#. filter category for Producteev dashboards
msgctxt "producteev_FEx_dashboard"
msgid "Workspaces"
msgstr "작업공간"

#. filter category for Producteev responsible person
msgctxt "producteev_FEx_responsible_byme"
msgid "Assigned by me to"
msgstr "내가 할당한 사람:"

#. filter category for Producteev responsible person
msgctxt "producteev_FEx_responsible_byothers"
msgid "Assigned by others to"
msgstr "다른 사람이 할당한 사람:"

#. Producteev responsible filter title (%s => responsiblename)
#, c-format
msgctxt "producteev_FEx_responsible_title"
msgid "Assigned To '%s'"
msgstr "할당됨: '%s'"

#. detail for showing tasks created by someone else (%s => person name)
#, c-format
msgctxt "producteev_PDE_task_from"
msgid "from %s"
msgstr "from %s"

#. replacement string for task edit "Notes" when using Producteev
msgctxt "producteev_TEA_notes"
msgid "Add a Comment"
msgstr "댓글 달기"

#. ==================================================== Preferences ==
#. Preferences Title: Producteev
msgctxt "producteev_PPr_header"
msgid "Producteev"
msgstr "Producteev"

#. dashboard title for producteev default dashboard
msgctxt "producteev_default_dashboard"
msgid "Default Workspace"
msgstr "기본 작업공간"

#. dashboard title for tasks that are not synchronized
msgctxt "producteev_no_dashboard"
msgid "(Do Not Synchronize)"
msgstr "(싱크 중지)"

#. dashboard spinner entry on TEA for adding a new dashboard
msgctxt "producteev_create_dashboard"
msgid "Add new Workspace..."
msgstr "새로운 작업공간 추가..."

#. dashboard spinner entry on TEA for adding a new dashboard
msgctxt "producteev_create_dashboard_name"
msgid "Name for new Workspace"
msgstr "새로운 작업공간 이름"

#. preference title for default dashboard
msgctxt "producteev_PPr_defaultdash_title"
msgid "Default Workspace"
msgstr "기본 작업공간"

#. preference description for default dashboard (%s -> setting)
#, c-format
msgctxt "producteev_PPr_defaultdash_summary"
msgid "New tasks will be added to: %s"
msgstr "새 일정 추가장소: %s"

#. preference description for default dashboard (when set to 'not
#. synchronized')
msgctxt "producteev_PPr_defaultdash_summary_none"
msgid "New tasks will not be synchronized by default"
msgstr "새 일정은 기본적으로 동기화되지 않습니다"

#. ================================================= Login Activity ==
#. Activity Title: Producteev Login
msgctxt "producteev_PLA_title"
msgid "Log In to Producteev"
msgstr "Producteev 로그인 하기"

#. Instructions: Producteev login
msgctxt "producteev_PLA_body"
msgid ""
"Sign in with your existing Producteev account, or create a new account!"
msgstr "Producteev 계정으로 로그인 하시거나 새로운 계정을 만드세요!"

#. Producteev Terms Link
msgctxt "producteev_PLA_terms"
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "계약 조건"

#. Sign In Button
msgctxt "producteev_PLA_signIn"
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#. Create New User Button
msgctxt "producteev_PLA_createNew"
msgid "Create New User"
msgstr "새 사용자 생성"

#. E-mail Address Label
msgctxt "producteev_PLA_email"
msgid "E-mail"
msgstr "이메일"

#. Password Label
msgctxt "producteev_PLA_password"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#. Timezone Spinner
msgctxt "producteev_PLA_timezone"
msgid "Timezone"
msgstr "표준시간대"

#. Confirm Password Label
#. First Name Label
msgctxt "producteev_PLA_firstName"
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#. Last Name Label
msgctxt "producteev_PLA_lastName"
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#. Error Message when fields aren't filled out
msgctxt "producteev_PLA_errorEmpty"
msgid "Error: fill out all fields!"
msgstr "에러: 모든 항목을 입력하세요!"

#. Error Message when passwords don't match
#. Error Message when we receive a HTTP 401 Unauthorized
msgctxt "producteev_PLA_errorAuth"
msgid "Error: e-mail or password incorrect!"
msgstr "에러: 이메일이나 비밀번호가 맞지 않습니다!"

#. ================================================ Synchronization ==
#. title for notification tray after synchronizing
msgctxt "producteev_notification_title"
msgid "Producteev"
msgstr "Producteev"

#. text for notification tray when synchronizing
#. Error msg when io exception
#. Prod Login email not specified
#. Prod Login password not specified
#. ================================================ labels for layout-elements
#. ==
#. Label for Producteev control set row
msgctxt "producteev_TEA_control_set_display"
msgid "Producteev Assignment"
msgstr "Producteev 일정"

#. label for task-assignment spinner on taskeditactivity
msgctxt "producteev_TEA_task_assign_label"
msgid "Assign this task to this person:"
msgstr "이 일정을 다음 사람에 할당:"

#. Spinner-item for unassigned tasks on taskeditactivity
#. label for dashboard-assignment spinner on taskeditactivity
msgctxt "producteev_TEA_dashboard_assign_label"
msgid "Assign this task to this workspace:"
msgstr "이 일정을 다음 작업공간에 할당:"

#. Spinner-item for default dashboard on taskeditactivity
msgctxt "CFC_producteev_in_workspace_text"
msgid "In workspace: ?"
msgstr "작업공간에: ?"

msgctxt "CFC_producteev_in_workspace_name"
msgid "In workspace..."
msgstr "작업공간..."

msgctxt "CFC_producteev_assigned_to_text"
msgid "Assigned to: ?"
msgstr "할당된 사람: ?"

msgctxt "CFC_producteev_assigned_to_name"
msgid "Assigned to..."
msgstr "할당된 사람..."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in reminders plug-in
#. =============================================== task edit activity ==
#. Task Edit: Reminder group label
msgctxt "TEA_reminders_group_label"
msgid "Reminders"
msgstr "알림"

#. Task Edit: Reminder header label
msgctxt "TEA_reminder_label"
msgid "Remind me:"
msgstr "알려주세요:"

#. Task Edit: Reminder @ deadline
msgctxt "TEA_reminder_due"
msgid "When task is due"
msgstr "완료일이 되었을 때"

#. Task Edit: Reminder after deadline
msgctxt "TEA_reminder_overdue"
msgid "When task is overdue"
msgstr "완료일을 지났을 때"

#. Task Edit: Reminder at random times (%s => time plural)
msgctxt "TEA_reminder_randomly"
msgid "Randomly once"
msgstr "무작위로 한 번"

#. Task Edit: Reminder alarm clock label
msgctxt "TEA_reminder_alarm_label"
msgid "Ring/vibrate type:"
msgstr "소리/진동 선택:"

#. slide 45a: Task Edit: Reminder mode: ring once
msgctxt "TEA_reminder_mode_once"
msgid "Ring once"
msgstr "한 번 소리내기"

#. slide 45b: Task Edit: Reminder mode: ring five times
msgctxt "TEA_reminder_mode_five"
msgid "Ring five times"
msgstr "다섯 번 소리내기"

#. slide 45c: Task Edit: Reminder mode: ring nonstop
msgctxt "TEA_reminder_mode_nonstop"
msgid "Ring until I dismiss alarm"
msgstr "알람을 끌 때까지 소리내기"

msgctxt "TEA_reminder_random:0"
msgid "an hour"
msgstr "한 시간"

msgctxt "TEA_reminder_random:1"
msgid "a day"
msgstr "하루"

msgctxt "TEA_reminder_random:2"
msgid "a week"
msgstr "일주일"

msgctxt "TEA_reminder_random:3"
msgid "in two weeks"
msgstr "2주일"

msgctxt "TEA_reminder_random:4"
msgid "a month"
msgstr "한달"

msgctxt "TEA_reminder_random:5"
msgid "in two months"
msgstr "두달"

#. ==================================================== notifications ==
#. Name of filter when viewing a reminder
msgctxt "rmd_NoA_filter"
msgid "Reminder!"
msgstr "알림!"

#. Reminder: Task was already done
msgctxt "rmd_NoA_done"
msgid "Complete"
msgstr "완료"

#. Reminder: Snooze button (remind again later)
msgctxt "rmd_NoA_snooze"
msgid "Snooze"
msgstr "Snooze (연기)"

#. Reminder: Completed Toast
msgctxt "rmd_NoA_completed_toast"
msgid "Congratulations on finishing!"
msgstr "완료를 축하합니다!"

#. Prefix for reminder dialog title
msgctxt "rmd_NoA_dlg_title"
msgid "Reminder:"
msgstr "알림:"

#. ==================================================== user reengagement ==
#. Titles for user reengagement notifications
msgctxt "rmd_reengage_notif_titles:0"
msgid "A note from Astrid"
msgstr "Astrid 의 노트"

#. ==================================================== user reengagement ==
#. Titles for user reengagement notifications
#, c-format
msgctxt "rmd_reengage_notif_titles:1"
msgid "Memo for %s."
msgstr "%s 의 메모."

#. ==================================================== user reengagement ==
#. Titles for user reengagement notifications
msgctxt "rmd_reengage_notif_titles:2"
msgid "Your Astrid digest"
msgstr "당인의 Astrid 이해"

#. ==================================================== user reengagement ==
#. Titles for user reengagement notifications
msgctxt "rmd_reengage_notif_titles:3"
msgid "Reminders from Astrid"
msgstr "Astrid의 알림"

msgctxt "rmd_reengage_name_default"
msgid "you"
msgstr "당신"

msgctxt "rmd_reengage_add_tasks"
msgid "Add a task"
msgstr "일정 추가하기"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:0"
msgid "Time to shorten your to-do list!"
msgstr "당신의 할일 목록을 줄일 시간!"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:1"
msgid "Dear sir or madam, some tasks await your inspection!"
msgstr "친애하는 당신, 몇가지 일정이 당신의 점검을 기다려요!"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:2"
msgid "Hi there, could you take a look at these?"
msgstr "안녕, 이것 좀 봐줄 수 있을까?"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:3"
msgid "I've got some tasks with your name on them!"
msgstr "거기 네 이름으로 된 일정이 좀 있어!"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:4"
msgid "A fresh batch of tasks for you today!"
msgstr "오늘 너를 위해 새로운 일정 목록이 있어!"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:5"
msgid "You look fabulous! Ready to get started?"
msgstr "너 끝내준다! 시작할 준비 됐지?"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs
msgctxt "rmd_reengage_dialog_options:6"
msgid "A lovely day for getting some work done, I think!"
msgstr "내가 생각하기에 일을 마치기에 좋은 날인 듯!"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:0"
msgid "Don't you want to get organized?"
msgstr "조직적이고 싶지 않니?"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:1"
msgid "I'm Astrid! I'm here to help you do more!"
msgstr "나 Astrid! 네가 더 하는 걸 돕기 위해 내가 여기 있다!"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:2"
msgid "You look busy! Let me take some of those tasks off of your plate."
msgstr "너 바뻐 보인다! 니 일정 중 몇 가지는 내가 처리해 줄께."

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:3"
msgid "I can help you keep track of all of the details in your life."
msgstr "나는 네 삶의 모든 세부 사항의 기록을 유지할 수 있도록 도울 수 있어."

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:4"
msgid "You're serious about getting more done? So am I!"
msgstr "일을 더 확실히 마치고 싶지? 나도 그래!"

#. Speech bubble options for astrid in reengagement notifs when no tasks
#. present
msgctxt "rmd_reengage_dialog_empty_options:5"
msgid "Pleasure to make your acquaintance!"
msgstr "너를 알게 되서 기쁘다!"

#. ============================================= reminder preferences ==
#. slide 33d: Reminder Preference Screen Title
msgctxt "rmd_EPr_alerts_header"
msgid "Reminder settings"
msgstr "알림 설정"

msgctxt "rmd_EPr_alerts_summary"
msgid "Quiet hours, snooze options, persistence level"
msgstr "Quiet hours, snooze options, persistence level"

#. Reminder Preference: Reminders Enabled Title
msgctxt "rmd_EPr_enabled_title"
msgid "Reminders enabled?"
msgstr "알림을 사용할까요?"

#. Reminder Preference Reminders Enabled Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_enabled_desc_true"
msgid "Astrid reminders are enabled (this is normal)"
msgstr "Astrid 알림을 사용합니다 (이것이 보통)"

#. Reminder Preference Reminders Enabled Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_enabled_desc_false"
msgid "Astrid reminders will never appear on your phone"
msgstr "Astrid 알림을 사용하지 않습니다"

#. Reminder Preference: Quiet Hours Start Title
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_start_title"
msgid "Quiet hours start"
msgstr "알림 꺼짐 시작 시간"

#. Reminder Preference: Quiet Hours Start Description (%s => time set)
#, c-format
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_start_desc"
msgid ""
"Notifications will be silent after %s.\n"
"Note: vibrations are controlled by the Vibrate on alert setting"
msgstr "%s 후에는 알림을 끕니다. (진동은 알람 설정의 진동 설정을 따릅니다)"

#. Reminder Preference: Quiet Hours Start/End Description (disabled)
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_desc_none"
msgid "Quiet hours is disabled"
msgstr "알림 꺼짐을 사용하지 않습니다"

#. Reminder Preference: Quiet Hours End Title
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_end_title"
msgid "Quiet hours end"
msgstr "알림 꺼짐 종료 시간"

#. Reminder Preference: Quiet Hours End Description (%s => time set)
#, c-format
msgctxt "rmd_EPr_quiet_hours_end_desc"
msgid "Notifications will stop being silent starting at %s"
msgstr "%s 부터 알림 기능이 켜집니다"

#. Reminder Preference: Default Reminder Title
msgctxt "rmd_EPr_rmd_time_title"
msgid "Default reminder"
msgstr "기본 알림 설정"

#. Reminder Preference: Default Reminder Description (%s => time set)
#, c-format
msgctxt "rmd_EPr_rmd_time_desc"
msgid "Notifications for tasks without due times will appear at %s"
msgstr "완료 예정일이 없는 일정 알림은 %s 에 나타날 것입니다."

#. Reminder Preference: Notification Ringtone Title
msgctxt "rmd_EPr_ringtone_title"
msgid "Notification ringtone"
msgstr "알림 벨소리"

#. Reminder Preference: Notification Ringtone Description (when custom tone is
#. set)
msgctxt "rmd_EPr_ringtone_desc_custom"
msgid "Custom ringtone has been set"
msgstr "사용자 벨소리가 설정되었습니다"

#. Reminder Preference: Notification Ringtone Description (when silence is
#. set)
msgctxt "rmd_EPr_ringtone_desc_silent"
msgid "Ringtone set to silent"
msgstr "벨소리가 나지 않도록 설정되었습니다"

#. Reminder Preference: Notification Ringtone Description (when custom tone is
#. not set)
msgctxt "rmd_EPr_ringtone_desc_default"
msgid "Default ringtone will be used"
msgstr "기본 벨소리가 사용됩니다"

#. Reminder Preference: Notification Persistence Title
msgctxt "rmd_EPr_persistent_title"
msgid "Notification persistence"
msgstr "알림 지속 시간"

#. Reminder Preference: Notification Persistence Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_persistent_desc_true"
msgid "Notifications must be viewed individually to be cleared"
msgstr "알림은 반드시 개별적으로 봐야 지워집니다."

#. Reminder Preference: Notification Persistence Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_persistent_desc_false"
msgid "Notifications can be cleared with \"Clear All\" button"
msgstr "\"모두 지우기\" 버튼으로 알림을 일괄삭제합니다."

#. Reminder Preference: Notification Icon Title
#. Reminder Preference: Notification Icon Description
#. Reminder Preference: Max Volume for Multiple-Ring reminders Title
msgctxt "rmd_EPr_multiple_maxvolume_title"
msgid "Max volume for multiple-ring reminders"
msgstr "다중-링 알림의 최대 볼륨"

#. Reminder Preference: Max Volume for Multiple-Ring reminders Description
#. (true)
msgctxt "rmd_EPr_multiple_maxvolume_desc_true"
msgid "Astrid will max out the volume for multiple-ring reminders"
msgstr "Astrid는 다중-링 알림을 최대 볼륨으로 출력합니다"

#. Reminder Preference: Max Volume for Multiple-Ring reminders Description
#. (false)
msgctxt "rmd_EPr_multiple_maxvolume_desc_false"
msgid "Astrid will use the system setting for the volume"
msgstr "Astrid에서 소리 크기는 시스템 설정을 따릅니다."

#. Reminder Preference: Vibrate Title
msgctxt "rmd_EPr_vibrate_title"
msgid "Vibrate on alert"
msgstr "알림시 진동"

#. Reminder Preference: Vibrate Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_vibrate_desc_true"
msgid "Astrid will vibrate when sending notifications"
msgstr "알림시 진동합니다."

#. Reminder Preference: Vibrate Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_vibrate_desc_false"
msgid "Astrid will not vibrate when sending notifications"
msgstr "알림시 진동하지 않습니다."

#. Reminder Preference: Nagging Title
msgctxt "rmd_EPr_nagging_title"
msgid "Astrid encouragements"
msgstr "Astrid 격려 문구"

#. Reminder Preference: Nagging Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_nagging_desc_true"
msgid "Astrid will show up to give you an encouragement during reminders"
msgstr "Astrid 는 알림시에 격려 문구를 보여줍니다"

#. Reminder Preference: Nagging Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_nagging_desc_false"
msgid "Astrid will not give you any encouragement messages"
msgstr "Astrid 는 어떤 격려 문구도 보여주지 않습니다"

#. Reminder Preference: Snooze Dialog Title
msgctxt "rmd_EPr_snooze_dialog_title"
msgid "Snooze dialog HH:MM"
msgstr "알림 지연 HH:MM"

#. Reminder Preference: Snooze Dialog Description (true)
msgctxt "rmd_EPr_snooze_dialog_desc_true"
msgid "Snooze by selecting new snooze time (HH:MM)"
msgstr "새 지연 시간을 선택하여 알림 연기 (HH:MM)"

#. Reminder Preference: Nagging Description (false)
msgctxt "rmd_EPr_snooze_dialog_desc_false"
msgid "Snooze by selecting # days/hours to snooze"
msgstr "미룰 날짜/시간을 선택하여 알림 연기"

#. slide 44g: Reminder Preference: Default Reminders Title
msgctxt "rmd_EPr_defaultRemind_title"
msgid "Random reminders"
msgstr "랜덤 알림"

#. Reminder Preference: Default Reminders Setting (disabled)
msgctxt "rmd_EPr_defaultRemind_desc_disabled"
msgid "New tasks will have no random reminders"
msgstr "새 일정은 무작위로 알리지 않습니다"

#. Reminder Preference: Default Reminders Setting (%s => setting)
#, c-format
msgctxt "rmd_EPr_defaultRemind_desc"
msgid "New tasks will remind randomly: %s"
msgstr "새 일정은 무작위로 알려 줍니다: %s"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:0"
msgid "disabled"
msgstr "사용안함"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:1"
msgid "hourly"
msgstr "매시간"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:2"
msgid "daily"
msgstr "매일"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:3"
msgid "weekly"
msgstr "매주"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:4"
msgid "bi-weekly"
msgstr "격주로"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:5"
msgid "monthly"
msgstr "매달"

#. slide 39a: Defaults Title
msgctxt "EPr_reminder_random:6"
msgid "bi-monthly"
msgstr "격월로"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:0"
msgid "disabled"
msgstr "사용안함"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:1"
msgid "8 PM"
msgstr "오후 8시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:2"
msgid "9 PM"
msgstr "오후 9시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:3"
msgid "10 PM"
msgstr "오후 10시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:4"
msgid "11 PM"
msgstr "오후 11시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:5"
msgid "12 AM"
msgstr "오후 12시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:6"
msgid "1 AM"
msgstr "오전 1시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:7"
msgid "2 AM"
msgstr "오전 2시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:8"
msgid "3 AM"
msgstr "오전 3시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:9"
msgid "4 AM"
msgstr "오전 4시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:10"
msgid "5 AM"
msgstr "오전 5시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:11"
msgid "6 AM"
msgstr "오전 6시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:12"
msgid "7 AM"
msgstr "오전 7시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:13"
msgid "8 AM"
msgstr "오전 8시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:14"
msgid "9 AM"
msgstr "오전 9시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:15"
msgid "10 AM"
msgstr "오전 10시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:16"
msgid "11 AM"
msgstr "오전 11시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:17"
msgid "12 PM"
msgstr "오후 12시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:18"
msgid "1 PM"
msgstr "오후 1시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:19"
msgid "2 PM"
msgstr "오후 2시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:20"
msgid "3 PM"
msgstr "오후 3시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:21"
msgid "4 PM"
msgstr "오후 4시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:22"
msgid "5 PM"
msgstr "오후 5시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:23"
msgid "6 PM"
msgstr "오후 6시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_start:24"
msgid "7 PM"
msgstr "오후 7시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:0"
msgid "9 AM"
msgstr "오전 9시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:1"
msgid "10 AM"
msgstr "오전 10시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:2"
msgid "11 AM"
msgstr "오전 11시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:3"
msgid "12 PM"
msgstr "오후 12시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:4"
msgid "1 PM"
msgstr "오후 1시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:5"
msgid "2 PM"
msgstr "오후 2시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:6"
msgid "3 PM"
msgstr "오후 3시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:7"
msgid "4 PM"
msgstr "오후 4시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:8"
msgid "5 PM"
msgstr "오후 5시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:9"
msgid "6 PM"
msgstr "오후 6시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:10"
msgid "7 PM"
msgstr "오후 7시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:11"
msgid "8 PM"
msgstr "오후 8시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:12"
msgid "9 PM"
msgstr "오후 9시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:13"
msgid "10 PM"
msgstr "오후 10시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:14"
msgid "11 PM"
msgstr "오후 11시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:15"
msgid "12 AM"
msgstr "오후 12시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:16"
msgid "1 AM"
msgstr "오전 1시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:17"
msgid "2 AM"
msgstr "오전 2시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:18"
msgid "3 AM"
msgstr "오전 3시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:19"
msgid "4 AM"
msgstr "오전 4시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:20"
msgid "5 AM"
msgstr "오전 5시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:21"
msgid "6 AM"
msgstr "오전 6시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:22"
msgid "7 AM"
msgstr "오전 7시"

msgctxt "EPr_quiet_hours_end:23"
msgid "8 AM"
msgstr "오전 8시"

msgctxt "EPr_rmd_time:0"
msgid "9 AM"
msgstr "오전 9시"

msgctxt "EPr_rmd_time:1"
msgid "10 AM"
msgstr "오전 10시"

msgctxt "EPr_rmd_time:2"
msgid "11 AM"
msgstr "오전 11시"

msgctxt "EPr_rmd_time:3"
msgid "12 PM"
msgstr "오후 12시"

msgctxt "EPr_rmd_time:4"
msgid "1 PM"
msgstr "오후 1시"

msgctxt "EPr_rmd_time:5"
msgid "2 PM"
msgstr "오후 2시"

msgctxt "EPr_rmd_time:6"
msgid "3 PM"
msgstr "오후 3시"

msgctxt "EPr_rmd_time:7"
msgid "4 PM"
msgstr "오후 4시"

msgctxt "EPr_rmd_time:8"
msgid "5 PM"
msgstr "오후 5시"

msgctxt "EPr_rmd_time:9"
msgid "6 PM"
msgstr "오후 6시"

msgctxt "EPr_rmd_time:10"
msgid "7 PM"
msgstr "오후 7시"

msgctxt "EPr_rmd_time:11"
msgid "8 PM"
msgstr "오후 8시"

msgctxt "EPr_rmd_time:12"
msgid "9 PM"
msgstr "오후 9시"

msgctxt "EPr_rmd_time:13"
msgid "10 PM"
msgstr "오후 10시"

msgctxt "EPr_rmd_time:14"
msgid "11 PM"
msgstr "오후 11시"

msgctxt "EPr_rmd_time:15"
msgid "12 AM"
msgstr "오후 12시"

msgctxt "EPr_rmd_time:16"
msgid "1 AM"
msgstr "오전 1시"

msgctxt "EPr_rmd_time:17"
msgid "2 AM"
msgstr "오전 2시"

msgctxt "EPr_rmd_time:18"
msgid "3 AM"
msgstr "오전 3시"

msgctxt "EPr_rmd_time:19"
msgid "4 AM"
msgstr "오전 4시"

msgctxt "EPr_rmd_time:20"
msgid "5 AM"
msgstr "오전 5시"

msgctxt "EPr_rmd_time:21"
msgid "6 AM"
msgstr "오전 6시"

msgctxt "EPr_rmd_time:22"
msgid "7 AM"
msgstr "오전 7시"

msgctxt "EPr_rmd_time:23"
msgid "8 AM"
msgstr "오전 8시"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:0"
msgid "Hi there! Have a sec?"
msgstr "거기 안녕! 시간 좀 있어?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:1"
msgid "Can I see you for a sec?"
msgstr "잠깐 볼 수 있을까?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:2"
msgid "Have a few minutes?"
msgstr "잠깐 시간 낼 수 있을까?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:3"
msgid "Did you forget?"
msgstr "잊어 버렸어?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:4"
msgid "Excuse me!"
msgstr "실례하겠수다!"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:5"
msgid "When you have a minute:"
msgstr "시간 있을 때:"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:6"
msgid "On your agenda:"
msgstr "당신의 일정:"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:7"
msgid "Free for a moment?"
msgstr "시간 여유 있어?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:8"
msgid "Astrid here!"
msgstr "Astrid가 여기 있슴다!"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:9"
msgid "Hi! Can I bug you?"
msgstr "안녕! 시간 있어?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:10"
msgid "A minute of your time?"
msgstr "시간 좀 낼 수 있어?"

#. =============================================== random reminders ==
msgctxt "reminders:11"
msgid "It's a great day to"
msgstr "일하기 좋은 날:"

msgctxt "reminders_due:0"
msgid "Time to work!"
msgstr "일할 시간이네!"

msgctxt "reminders_due:1"
msgid "Due date is here!"
msgstr "기한이 되었어!"

msgctxt "reminders_due:2"
msgid "Ready to start?"
msgstr "시작할 준비 됐어?"

msgctxt "reminders_due:3"
msgid "You said you would do:"
msgstr "이걸 하겠다고 했잖아:"

msgctxt "reminders_due:4"
msgid "You're supposed to start:"
msgstr "시작하기로 되어 있어:"

msgctxt "reminders_due:5"
msgid "Time to start:"
msgstr "시작할 시간:"

msgctxt "reminders_due:6"
msgid "It's time!"
msgstr "시간이 되었네!"

msgctxt "reminders_due:7"
msgid "Excuse me! Time for"
msgstr "실례합니다! 일할 시간:"

msgctxt "reminders_due:8"
msgid "You free? Time to"
msgstr "한가해? 일할 시간:"

msgctxt "reminders_snooze:0"
msgid "Don't be lazy now!"
msgstr "지금 게으름 부리면 안돼!"

msgctxt "reminders_snooze:1"
msgid "Snooze time is up!"
msgstr "낮잠시간 끝났어!"

msgctxt "reminders_snooze:2"
msgid "No more snoozing!"
msgstr "더 이상 잠은 안돼!"

msgctxt "reminders_snooze:3"
msgid "Now are you ready?"
msgstr "지금 준비됐어?"

msgctxt "reminders_snooze:4"
msgid "No more postponing!"
msgstr "더 이상 미루지 말라구!"

msgctxt "reminder_responses:0"
msgid "I've got something for you!"
msgstr "네가 할 일이 있어!"

msgctxt "reminder_responses:1"
msgid "Ready to put this in the past?"
msgstr "이거 끝내버릴 준비 됐어?"

msgctxt "reminder_responses:2"
msgid "Why don't you get this done?"
msgstr "이 일을 마치는 게 어떨까?"

msgctxt "reminder_responses:3"
msgid "How about it? Ready tiger?"
msgstr "이건 어때? 준~비됐나?"

msgctxt "reminder_responses:4"
msgid "Ready to do this?"
msgstr "이거 할 준비 됐지?"

msgctxt "reminder_responses:5"
msgid "Can you handle this?"
msgstr "이거 할 수 있겠어?"

msgctxt "reminder_responses:6"
msgid "You can be happy! Just finish this!"
msgstr "이걸 끝내면 행복해 질 수 있어!"

msgctxt "reminder_responses:7"
msgid "I promise you'll feel better if you finish this!"
msgstr "이걸 마치면 기분이 좋아질 거야! 날 믿어!"

msgctxt "reminder_responses:8"
msgid "Won't you do this today?"
msgstr "이거 오늘 하기로 하지 않았어?"

msgctxt "reminder_responses:9"
msgid "Please finish this, I'm sick of it!"
msgstr "제발 이거 좀 마쳐라, 질리지도 않아!"

msgctxt "reminder_responses:10"
msgid "Can you finish this? Yes you can!"
msgstr "이걸 끝낼 수 있어? 넌 할 수 있어!"

msgctxt "reminder_responses:11"
msgid "Are you ever going to do this?"
msgstr "이거 아주 안할꺼야?"

msgctxt "reminder_responses:12"
msgid "Feel good about yourself! Let's go!"
msgstr "자신감을 가져봐. 해보자구!"

msgctxt "reminder_responses:13"
msgid "I'm so proud of you! Lets get it done!"
msgstr "난 니가 정말 자랑스러워! 이걸 끝내자!"

msgctxt "reminder_responses:14"
msgid "A little snack after you finish this?"
msgstr "이걸 끝내고 약간의 간식 어때?"

msgctxt "reminder_responses:15"
msgid "Just this one task? Please?"
msgstr "그냥 이 일 하나만? 응?"

msgctxt "reminder_responses:16"
msgid "Time to shorten your todo list!"
msgstr "네 할일 목록을 줄일 때야!"

msgctxt "reminder_responses:17"
msgid "Are you on Team Order or Team Chaos? Team Order! Let's go!"
msgstr "너는 질서편이야 혼돈편이야? 질서편! 가자!"

msgctxt "reminder_responses:18"
msgid "Have I mentioned you are awesome recently? Keep it up!"
msgstr "너 최근에 끝내준다고 말했었나? 계속하라구!"

msgctxt "reminder_responses:19"
msgid "A task a day keeps the clutter away... Goodbye clutter!"
msgstr "잡동사니를 치우는 게 하루의 일과... 어수선함이여 안녕!"

msgctxt "reminder_responses:20"
msgid "How do you do it? Wow, I'm impressed!"
msgstr "어떻게 지내? 와우, 나 감명 받았어!"

msgctxt "reminder_responses:21"
msgid "You can't just get by on your good looks. Let's get to it!"
msgstr "네 잘난 겉모습만으로 이룰 수 없는 거야. 자 도전해 보라구!"

msgctxt "reminder_responses:22"
msgid "Lovely weather for a job like this, isn't it?"
msgstr "이런 일하기 좋은 날씨야, 그렇지?"

msgctxt "reminder_responses:23"
msgid "A spot of tea while you work on this?"
msgstr "일하는 동안 차 한잔 어때?"

msgctxt "reminder_responses:24"
msgid ""
"If only you had already done this, then you could go outside and play."
msgstr "이 일을 마치기만 하면, 나가서 놀 수 있어."

msgctxt "reminder_responses:25"
msgid "It's time. You can't put off the inevitable."
msgstr "시간이 됐네. 불가피한 일은 미룰 수 없는 거야."

msgctxt "reminder_responses:26"
msgid "I die a little every time you ignore me."
msgstr "네가 나를 무시할 때마다 내 속이 썩어간다."

msgctxt "postpone_nags:0"
msgid "Please tell me it isn't true that you're a procrastinator!"
msgstr "네가 할일을 미루는 사람이라는 게 사실이 아니라고 말해줘!"

msgctxt "postpone_nags:1"
msgid "Doesn't being lazy get old sometimes?"
msgstr "나이가 들어가는 것은 게으를 수가 없잖아?"

msgctxt "postpone_nags:2"
msgid "Somewhere, someone is depending on you to finish this!"
msgstr "어딘가에서 누군가가 네가 이 일을 마치길 기다리고 있다구!"

msgctxt "postpone_nags:3"
msgid "When you said postpone, you really meant 'I'm doing this', right?"
msgstr "네가 미룬다고 말했지만, 사실은 이걸 하고 있다는 거지, 맞지?"

msgctxt "postpone_nags:4"
msgid "This is the last time you postpone this, right?"
msgstr "이게 마지막으로 미루는 거지? 응?"

msgctxt "postpone_nags:5"
msgid "Just finish this today, I won't tell anyone!"
msgstr "이걸 오늘 마치면, 더 이상 얘기 안할께!"

msgctxt "postpone_nags:6"
msgid "Why postpone when you can um... not postpone!"
msgstr "니가 할수 있을 때 왜 미루니.. 미루지마!"

msgctxt "postpone_nags:7"
msgid "You'll finish this eventually, I presume?"
msgstr "결국에는 이거 다 할거지? 맞지?"

msgctxt "postpone_nags:8"
msgid "I think you're really great! How about not putting this off?"
msgstr "넌 정말 대단하다고 생각해! 이거 미루지 않는 게 어때?"

msgctxt "postpone_nags:9"
msgid "Will you be able to achieve your goals if you do that?"
msgstr "그렇게 하면 니 목표를 이룰 수 있어?"

msgctxt "postpone_nags:10"
msgid "Postpone, postpone, postpone. When will you change!"
msgstr "미루고, 미루고, 또미루고, 언제 바뀔래!"

msgctxt "postpone_nags:11"
msgid "I've had enough with your excuses! Just do it already!"
msgstr "변명은 충분히 들었어! 벌써 다 했어야지!"

msgctxt "postpone_nags:12"
msgid "Didn't you make that excuse last time?"
msgstr "지난번에도 그렇게 변명하지 않았니?"

msgctxt "postpone_nags:13"
msgid "I can't help you organize your life if you do that..."
msgstr "네가 그렇게 하면 네 인생을 조직화하는 걸 도와줄 수가 없어..."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in repeat plug-in
#. repeating plugin name
msgctxt "repeat_plugin"
msgid "Repeating Tasks"
msgstr "일정 반복하기"

#. repeating plugin description
msgctxt "repeat_plugin_desc"
msgid "Allows tasks to repeat"
msgstr "일정 반복 허락"

#. slide 20a: checkbox for turning on/off repeats
msgctxt "repeat_enabled"
msgid "Repeats"
msgstr "반복 설정"

#. slide 20b: button for "every x" part of repeat (%d -> repeat value)
#, c-format
msgctxt "repeat_every"
msgid "Every %d"
msgstr "매 %d"

#. hint when opening repeat interval
msgctxt "repeat_interval_prompt"
msgid "Repeat Interval"
msgstr "반복 주기"

#. slide 19b
msgctxt "repeat_never"
msgid "Make repeating?"
msgstr "반복할까요?"

#. slide 20f
msgctxt "repeat_dont"
msgid "Don't repeat"
msgstr "반복하지 않기"

msgctxt "repeat_interval_short:0"
msgid "d"
msgstr "일"

msgctxt "repeat_interval_short:1"
msgid "wk"
msgstr "주"

msgctxt "repeat_interval_short:2"
msgid "mo"
msgstr "월"

msgctxt "repeat_interval_short:3"
msgid "hr"
msgstr "시"

msgctxt "repeat_interval_short:4"
msgid "min"
msgstr "분"

msgctxt "repeat_interval_short:5"
msgid "yr"
msgstr "년"

msgctxt "repeat_interval:0"
msgid "Day(s)"
msgstr "일마다"

msgctxt "repeat_interval:1"
msgid "Week(s)"
msgstr "주마다"

msgctxt "repeat_interval:2"
msgid "Month(s)"
msgstr "월마다"

msgctxt "repeat_interval:3"
msgid "Hour(s)"
msgstr "시마다"

msgctxt "repeat_interval:4"
msgid "Minute(s)"
msgstr "분마다"

msgctxt "repeat_interval:5"
msgid "Year(s)"
msgstr "년마다"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:0"
msgid "Forever"
msgstr "영원히"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:1"
msgid "Specific Day"
msgstr "특정일"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:2"
msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:3"
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:4"
msgid "(day after)"
msgstr "(며칠 후)"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:5"
msgid "Next Week"
msgstr "다음 주"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:6"
msgid "In Two Weeks"
msgstr "2주에"

msgctxt "repeat_until_shortcuts:7"
msgid "Next Month"
msgstr "다음 달"

msgctxt "repeat_until_title"
msgid "Repeat until..."
msgstr "다음까지 반복하기..."

msgctxt "repeat_keep_going"
msgid "Keep going"
msgstr "계속하기"

msgctxt "repeat_type:0"
msgid "from due date"
msgstr "만기일로부터"

msgctxt "repeat_type:1"
msgid "from completion date"
msgstr "완료일로부터"

#. task detail weekly by day ($I -> interval, i.e. 1 week, $D -> days, i.e.
#. Monday, Tuesday)
msgctxt "repeat_detail_byday"
msgid "$I on $D"
msgstr "$I on $D"

#. task detail for repeat from due date (%s -> interval)
#, c-format
msgctxt "repeat_detail_duedate"
msgid "Every %s"
msgstr "매 %s"

#. task detail for repeat until a specific date (%1$s -> interval, %2$s ->
#. finish date)
#, c-format
msgctxt "repeat_detail_duedate_until"
msgid ""
"Every %1$s\n"
"until %2$s"
msgstr ""
"매 %1$s 마다\n"
"%2$s 까지"

#. task detail for repeat from completion date (%s -> interval)
#, c-format
msgctxt "repeat_detail_completion"
msgid "%s after completion"
msgstr "완료 후 %s"

#. text for button when repeating task indefinitely
msgctxt "repeat_forever"
msgid "Repeat forever"
msgstr "영원히 반복하기"

#. text for button when repeating task until specified date (%s -> date
#. string)
#, c-format
msgctxt "repeat_until"
msgid "Repeat until %s"
msgstr "%s 까지 반복"

#. text for confirmation dialog after repeating a task (%s -> task title)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_title"
msgid "Rescheduling task \"%s\""
msgstr "\"%s\" 일정 변경하기"

#. text for confirmation dialog after repeating a task for the last time (%s
#. -> task title)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_title_last_time"
msgid "Completed repeating task \"%s\""
msgstr "반복 일정 \"%s\" 을 완료했습니다"

#. text for when a repeating task was rescheduled (%1$s -> encouragment
#. string, %2$s -> old due date, %3$s -> new due date)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_bubble"
msgid "%1$s I've rescheduled this repeating task from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 이 반복 일정을 %2$s 에서 %3$s 로 변경했습니다"

#. text for when a repeating task was rescheduled but didn't have a due date
#. yet, (%1$s -> encouragement string, %2$s -> new due date)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_bubble_no_date"
msgid "%1$s I've rescheduled this repeating task to %2$s"
msgstr "%1$s 이 반복 일정을 %2$s 로 변경했습니다"

#. text for when a repeating task was rescheduled for the last time (%1$s ->
#. repeat end date, %2$s -> encouragement string)
#, c-format
msgctxt "repeat_rescheduling_dialog_bubble_last_time"
msgid "You had this repeating until %1$s, and now you're all done. %2$s"
msgstr "이 반복 일정은 %1$s 까지였는데 지금 다 끝냈습니다. %2$s"

msgctxt "repeat_encouragement:0"
msgid "Good job!"
msgstr "훌륭해요!"

msgctxt "repeat_encouragement:1"
msgid "Wow… I'm so proud of you!"
msgstr "와우... 당신이 매우 자랑스러워요!"

msgctxt "repeat_encouragement:2"
msgid "I love when you're productive!"
msgstr "네가 결실을 맺는 것이 좋아!"

msgctxt "repeat_encouragement:3"
msgid "Doesn't it feel good to check something off?"
msgstr "무언가 완료 체크를 하는 느낌이 좋지 않니?"

msgctxt "repeat_encouragement_last_time:0"
msgid "Good job!"
msgstr "잘했어!"

msgctxt "repeat_encouragement_last_time:1"
msgid "I'm so proud of you!"
msgstr "네가 자랑스럽다!"

msgctxt "repeat_encouragement_last_time:2"
msgid "I love when you're productive!"
msgstr "네가 생산적일 때가 좋더라!"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. ====================== Plugin Boilerplate =========================
#. label for RMilk button in Task Edit Activity
msgctxt "rmilk_EOE_button"
msgid "Remember the Milk Settings"
msgstr "Remember the Milk 설정"

#. task detail showing RTM repeat information
msgctxt "rmilk_TLA_repeat"
msgid "RTM Repeating Task"
msgstr "RTM 반복 일정"

#. task detail showing item needs to be synchronized
msgctxt "rmilk_TLA_sync"
msgid "Needs synchronization with RTM"
msgstr "RTM 과 싱크가 필요"

#. filters header: RTM
msgctxt "rmilk_FEx_header"
msgid "Remember the Milk"
msgstr "Remember the Milk"

#. filter category for RTM lists
msgctxt "rmilk_FEx_list"
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#. RTM list filter title (%s => list)
#, c-format
msgctxt "rmilk_FEx_list_title"
msgid "RTM List '%s'"
msgstr "RTM 목록 '%s'"

#. ======================= MilkEditActivity ==========================
#. RTM edit activity Title
msgctxt "rmilk_MEA_title"
msgid "Remember the Milk"
msgstr "Remember the Milk"

#. RTM edit List Edit Label
msgctxt "rmilk_MEA_list_label"
msgid "RTM List:"
msgstr "RTM 목록:"

#. RTM edit Repeat Label
msgctxt "rmilk_MEA_repeat_label"
msgid "RTM Repeat Status:"
msgstr "RTM 반복 설정:"

#. RTM edit Repeat Hint
msgctxt "rmilk_MEA_repeat_hint"
msgid "i.e. every week, after 14 days"
msgstr "예: 매주, 14일 후"

#. ======================== MilkPreferences ==========================
#. Milk Preferences Title
msgctxt "rmilk_MPr_header"
msgid "Remember the Milk"
msgstr "Remember the Milk"

#. ======================= MilkLoginActivity =========================
#. RTM Login Instructions
msgctxt "rmilk_MLA_label"
msgid "Please Log In and Authorize Astrid:"
msgstr "로그인 후 Astrid 를 인증하세요:"

#. Login Error Dialog (%s => message)
#, c-format
msgctxt "rmilk_MLA_error"
msgid ""
"Sorry, there was an error verifying your login. Please try again. \n"
"\n"
" Error Message: %s"
msgstr ""
"로그인 정보 확인에 실패하였습니다. 다시 시도하세요. \n"
"\n"
" 에러 메시지: %s"

#. ======================== Synchronization ==========================
#. title for notification tray when synchronizing
msgctxt "rmilk_notification_title"
msgid "Astrid: Remember the Milk"
msgstr "Astrid: Remember the Milk"

#. Error msg when io exception with rmilk
msgctxt "rmilk_ioerror"
msgid ""
"Connection Error! Check your Internet connection, or maybe RTM servers "
"(status.rememberthemilk.com), for possible solutions."
msgstr "연결 오류! 인터넷 연결이나 RTM 서버 (status.rememberthemilk.com) 를 확인하세요."

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Subtasks Help Introduction
msgctxt "subtasks_help_title"
msgid "Sort and Indent in Astrid"
msgstr "Astrid에서 정렬하고 들여쓰기"

msgctxt "subtasks_help_1"
msgid "Tap and hold to move a task"
msgstr "일정을 옮기려면 길게 두드립니다"

msgctxt "subtasks_help_2"
msgid "Drag vertically to rearrange"
msgstr "재배열하려면 수직으로 드래그합니다"

msgctxt "subtasks_help_3"
msgid "Drag horizontally to indent"
msgstr "들여쓰기하려면 수평으로 드래그합니다"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in tag plug-in
#. =============================================== Task Edit Controls ==
#. Tags label
msgctxt "TEA_tags_label"
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#. Tags label long version
msgctxt "TEA_tags_label_long"
msgid "Put task on one or more lists"
msgstr "1개 이상의 목록에 일정을 넣으세요"

#. slide 16h: Tags none
msgctxt "TEA_tags_none"
msgid "None"
msgstr "없음"

#. Tags hint
msgctxt "TEA_tag_hint"
msgid "New list"
msgstr "새 목록"

#. Tags dropdown
#. =============================================== Task List Controls ==
#. menu item for tags
#. ========================================================== Extras ==
#. Context Item: show tag
#. slide 25a: Dialog: new list
msgctxt "tag_new_list"
msgid "New List"
msgstr "새 목록"

#. Dialog: list saved
#. Dialog: task created without title
msgctxt "tag_no_title_error"
msgid "Please enter a name for this list first!"
msgstr "이 목록의 이름을 먼저 입력하세요!"

#. ========================================================== Filters ==
#. filter button to add tag
msgctxt "tag_FEx_add_new"
msgid "New"
msgstr "새로 만들기"

#. filter header for tags
msgctxt "tag_FEx_header"
msgid "Lists"
msgstr "목록"

#. filter header for tags user created
#. filter header for tags, shared with user
#. filter header for tags which have no active tasks
#. slide 10d: filter for untagged tasks
msgctxt "tag_FEx_untagged"
msgid "Not in any List"
msgstr "어떤 목록에도 없음"

#. clarifying title for people who have Google and Astrid lists
msgctxt "tag_FEx_untagged_w_astrid"
msgid "Not in an Astrid List"
msgstr "Astrid 목록에 없음"

#. slide 27a: %s => tag name
#. context menu option to rename a tag
msgctxt "tag_cm_rename"
msgid "Rename List"
msgstr "목록 이름 바꾸기"

#. context menu option to delete a tag
msgctxt "tag_cm_delete"
msgid "Delete List"
msgstr "목록 지우기"

#. context menu option to leave a shared list
msgctxt "tag_cm_leave"
msgid "Leave List"
msgstr "목록 탈퇴하기"

#. Dialog to confirm deletion of a tag (%s -> the name of the list to be
#. deleted)
#, c-format
msgctxt "DLG_delete_this_tag_question"
msgid "Delete this list: %s? (No tasks will be deleted.)"
msgstr "이 목록을 삭제할까요: %s? (일정은 삭제 안됨)"

#. Dialog to confirm leaving a shared tag (%s -> the name of the shared list
#. to leave)
#, c-format
msgctxt "DLG_leave_this_shared_tag_question"
msgid "Leave this shared list: %s? (No tasks will be deleted.)"
msgstr "이 공유 목록을 탈퇴할까요: %s? (일정은 삭제 안됨)"

#. Dialog to rename tag
#, c-format
msgctxt "DLG_rename_this_tag_header"
msgid "Rename the list %s to:"
msgstr "목록 %s 의 이름을 바꾸기:"

#. Toast notification that no changes have been made
msgctxt "TEA_no_tags_modified"
msgid "No changes made"
msgstr "변경 사항이 없습니다"

#. Toast notification that a tag has been deleted (%1$s - list name, %2$d - #
#. tasks)
#, c-format
msgctxt "TEA_tags_deleted"
msgid "List %1$s was deleted, affecting %2$d tasks"
msgstr "삭제한 목록 %1$s 은 %2$d 일정에 영향을 미칩니다"

#. Toast notification that a shared tag has been left (%1$s - list name, %2$d
#. - # tasks)
#, c-format
msgctxt "TEA_tags_left"
msgid "You left shared list %1$s, affecting %2$d tasks"
msgstr "탈퇴한 공유 목록 %1$s 은 %2$d 일정에 영향을 미칩니다"

#. Toast notification that a tag has been renamed (%1$s - old name, %2$s - new
#. name, %3$d - # tasks)
#, c-format
msgctxt "TEA_tags_renamed"
msgid "Renamed %1$s with %2$s for %3$d tasks"
msgstr "이름변경: %1$s -> %2$s (일정: %3$d)"

#. Tag case migration
msgctxt "tag_case_migration_notice"
msgid ""
"We've noticed that you have some lists that have the same name with "
"different capitalizations. We think you may have intended them to be the "
"same list, so we've combined the duplicates. Don't worry though: the "
"original lists are simply renamed with numbers (e.g. Shopping_1, "
"Shopping_2). If you don't want this, you can simply delete the new combined "
"list!"
msgstr ""
"다른 대문자로 된 같은 이름의 목록이 있는 것을 알려 드립니다. 일부로 이름을 같게 해서 그 중복된 목록을 합치려고 하신 것 같은데 걱정 "
"마십시오: 목록 원본은 숫자를 붙여서 이름을 변경합니다 (예: Shopping_1, Shopping_2). 이것을 원치 않으시면 새로 "
"결합된 목록을 간단히 삭제할 수 있습니다."

#. Header for tag settings
msgctxt "tag_settings_title"
msgid "List Settings"
msgstr "목록 설정"

#. Header for tag activity
#, c-format
msgctxt "tag_updates_title"
msgid "Activity: %s"
msgstr "활동: %s"

#. Delete button for tag settings
msgctxt "tag_delete_button"
msgid "Delete list"
msgstr "목록 삭제하기"

#. slide 28d: Leave button for tag settings
msgctxt "tag_leave_button"
msgid "Leave this list"
msgstr "이 목록 놔두기"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for built-in timers plug-in
#. Task List: Start Timer button
#. Task List: Stop Timer button
#. Android Notification Title (%s => # tasks)
#, c-format
msgctxt "TPl_notification"
msgid "Timers Active for %s!"
msgstr "%s 동안 타이머 작동함!"

#. Filter Header for Timer plugin
#. Filter for Timed Tasks
msgctxt "TFE_workingOn"
msgid "Tasks Being Timed"
msgstr "기한이 정해진 일정"

#. Title for TEA
msgctxt "TEA_timer_controls"
msgid "Timer Controls"
msgstr "타이머 조절"

#. Edit Notes: create comment for when timer is started
msgctxt "TEA_timer_comment_started"
msgid "started this task:"
msgstr "이 일정 시작:"

#. Edit Notes: create comment for when timer is stopped
msgctxt "TEA_timer_comment_stopped"
msgid "stopped doing this task:"
msgstr "이 일정 중지:"

#. Edit Notes: comment to notify how long was spent on task
msgctxt "TEA_timer_comment_spent"
msgid "Time spent:"
msgstr "소요 시간:"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Update string from activity codes %1$s - user, %2$s - target name, %3$s -
#. message, %4$s - other_user
#. NOTE TO TRANSLATORS: things beginning with $link_ are special tokens we use
#. for string formatting.     Please do not translate this part of the string.
#, c-format
msgctxt "update_string_friends"
msgid "%1$s is now friends with %2$s"
msgstr "%1$s 님이 %2$s 님과 친구가 되었습니다"

#, c-format
msgctxt "update_string_request_friendship"
msgid "%1$s wants to be friends with you"
msgstr "%1$s 님이 친구가 되고 싶어합니다"

#. slide 22e
#, c-format
msgctxt "update_string_confirmed_friendship"
msgid "%1$s has confirmed your friendship request"
msgstr "%1$s 님이 친구요청을 수락했습니다"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_created"
msgid "%1$s created this task"
msgstr "%1$s 님이 이 일정을 만들었습니다"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_created_global"
msgid "%1$s created $link_task"
msgstr "%1$s 님이 $link_task 를 만들었습니다"

#. slide 24 b and c
#, c-format
msgctxt "update_string_task_created_on_list"
msgid "%1$s added $link_task to this list"
msgstr "%1$s 님이  $link_task 를 이 목록에 추가했습니다"

#. slide 22c
#, c-format
msgctxt "update_string_task_completed"
msgid "%1$s completed $link_task. Huzzah!"
msgstr "%1$s 님이 $link_task 를 끝냈습니다. 만쉐!"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_uncompleted"
msgid "%1$s un-completed $link_task."
msgstr "%1$s 님이 $link_task 를 마치지 않았습니다."

#, c-format
msgctxt "update_string_task_tagged"
msgid "%1$s added $link_task to %4$s"
msgstr "%1$s 님이 $link_task 를 %4$s 에 추가했습니다"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_tagged_list"
msgid "%1$s added $link_task to this list"
msgstr "%1$s 님이 $link_task 을 이 목록에 추가했습니다"

#. slide 22d
#, c-format
msgctxt "update_string_task_assigned"
msgid "%1$s assigned $link_task to %4$s"
msgstr "%1$s 님이 $link_task 을 %4$s 에 할당했습니다"

#. slide 24d
#, c-format
msgctxt "update_string_default_comment"
msgid "%1$s commented: %3$s"
msgstr "%1$s 님의 댓글: %3$s"

#, c-format
msgctxt "update_string_task_comment"
msgid "%1$s Re: $link_task: %3$s"
msgstr "%1$s Re: $link_task: %3$s"

#, c-format
msgctxt "update_string_tag_comment"
msgid "%1$s Re: %2$s: %3$s"
msgstr "%1$s Re: %2$s: %3$s"

#, c-format
msgctxt "update_string_tag_created"
msgid "%1$s created this list"
msgstr "%1$s 님이 이 목록을 만들었습니다"

#, c-format
msgctxt "update_string_tag_created_global"
msgid "%1$s created the list %2$s"
msgstr "%1$s 님이 이 목록 %2$s 을 만들었습니다"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Voice Add Prompt Text
msgctxt "voice_create_prompt"
msgid "Speak to create a task"
msgstr "일정을 만들려면 말하세요"

msgctxt "voice_edit_title_prompt"
msgid "Speak to set task title"
msgstr "일정 제목을 말하세요"

msgctxt "voice_edit_note_prompt"
msgid "Speak to set task notes"
msgstr "일정 노트를 말하세요"

#. Preference: Task List recognition-service is not installed, but available
msgctxt "EPr_voiceInputInstall_dlg"
msgid ""
"Voice-input is not installed.\n"
"Do you want to go to the market and install it?"
msgstr "음성입력이 설치되어 있지 않습니다. 마켓에 가서 지금 설치할까요?"

#. Preference: Task List recognition-service is not available for this system
msgctxt "EPr_voiceInputUnavailable_dlg"
msgid ""
"Unfortunately voice-input is not available for your system.\n"
"If possible, please update Android to 2.1 or later."
msgstr "당신의 기기에서 음성입력을 사용할 수 없습니다. 안드로이드 2.1 이상으로 업데이트하세요."

#. Preference: Market is not available for this system
msgctxt "EPr_marketUnavailable_dlg"
msgid ""
"Unfortunately the market is not available for your system.\n"
"If possible, try downloading voice search from another source."
msgstr "이 시스템에서 아직 마켓을 사용할 수 없습니다. 다른 곳에서 음성 검색을 다운로드하세요."

#. slide 38d:  Preference: Task List Show Voice-button if recognition-service
#. is available
msgctxt "EPr_voiceInputEnabled_title"
msgid "Voice input"
msgstr "음성 입력"

#. slide 38a: Preference: voice button description (true)
msgctxt "EPr_voiceInputEnabled_desc_enabled"
msgid "Voice input button will be displayed in task list page"
msgstr "일정 목록 페이지에 음성 입력 버튼을 출력합니다"

#. Preference: voice button description (false)
msgctxt "EPr_voiceInputEnabled_desc_disabled"
msgid "Voice input button will be hidden on task list page"
msgstr "일정 목록 페이지에서 음성 입력 버튼을 숨깁니다"

#. slide 38e: Preference: Task List Voice-button directly creates tasks
msgctxt "EPr_voiceInputCreatesTask_title"
msgid "Directly create tasks"
msgstr "일정을 직접 만들기"

#. Preference: Task List Voice-creation description (true)
msgctxt "EPr_voiceInputCreatesTask_desc_enabled"
msgid "Tasks will automatically be created from voice input"
msgstr "음성 입력으로 일정을 자동으로 만듭니다"

#. slide 38b: Preference: Task List Voice-creation description (false)
msgctxt "EPr_voiceInputCreatesTask_desc_disabled"
msgid "You can edit the task title after voice input finishes"
msgstr "음성 입력이 끝난 후에 일정 제목을 편집할 수 있습니다"

#. slide 38f: Preference: Voice reminders if TTS-service is available
msgctxt "EPr_voiceRemindersEnabled_title"
msgid "Voice reminders"
msgstr "음성 알림"

#. Preference: Voice reminders description (true)
msgctxt "EPr_voiceRemindersEnabled_desc_enabled"
msgid "Astrid will speak task names during task reminders"
msgstr "일정 알림기간 동안 일정 이름을 직접 말해 줍니다"

#. slide 38c: Preference: Voice reminders description (false)
msgctxt "EPr_voiceRemindersEnabled_desc_disabled"
msgid "Astrid will sound a ringtone during task reminders"
msgstr "일정 알림기간 동안 벨소리를 울려줍니다"

#. slide 32d: Preference Category: Voice Title
msgctxt "EPr_voice_header"
msgid "Voice input settings"
msgstr "음성 입력 설정"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. slide 30a
msgctxt "welcome_setting"
msgid "Show tutorial"
msgstr "사용 지침 보기"

msgctxt "welcome_title_1"
msgid "Welcome to Astrid!"
msgstr "Astrid 사용을 환영합니다!"

#. slide 2a
msgctxt "welcome_title_2"
msgid "Make lists"
msgstr "목록 생성"

#. slide 3a
msgctxt "welcome_title_3"
msgid "Switch between lists"
msgstr "목록 간 전환"

#. slide 4a
msgctxt "welcome_title_4"
msgid "Share lists"
msgstr "목록 공유"

#. slide 5a
msgctxt "welcome_title_5"
msgid "Divvy up tasks"
msgstr "일정 분배"

#. slide 6a
msgctxt "welcome_title_6"
msgid "Provide details"
msgstr "세부사항 제공"

#. slide 7a
msgctxt "welcome_title_7"
msgid ""
"Connect now\n"
"to get started!"
msgstr ""
"시작하려면\n"
"지금 접속하세요!"

msgctxt "welcome_title_7_return"
msgid "That's it!"
msgstr "바로 그겁니다!"

#. slide 1b
msgctxt "welcome_body_1"
msgid ""
"The perfect personal to-do list \n"
"that works great with friends"
msgstr ""
"친구와 협업 가능한 \n"
"완벽한 개인 비서"

#. slide 2b
msgctxt "welcome_body_2"
msgid ""
"Great for any list:\n"
"read, watch, buy, visit!"
msgstr ""
"어떤 목록이든 최고:\n"
"독서, 시청, 구매, 방문!"

#. slide 3b
msgctxt "welcome_body_3"
msgid ""
"Tap the list title \n"
"to see all your lists"
msgstr ""
"모든 목록을 보려면 \n"
"목록 제목을 두드리세요"

#. slide 4b
msgctxt "welcome_body_4"
msgid ""
"Share lists with \n"
"friends, housemates,\n"
"or your sweetheart!"
msgstr ""
"목록을 친구, 동료나\n"
"애인과 공유해 보세요!"

#. slide 5b
msgctxt "welcome_body_5"
msgid ""
"Never wonder who's\n"
"bringing dessert!"
msgstr ""
"누가 후식을 가져올지\n"
"궁금해하지 마세요!"

#. slide 6b
msgctxt "welcome_body_6"
msgid ""
"Tap to add notes,\n"
"set reminders,\n"
"and much more!"
msgstr ""
"노트나 알림 등을 \n"
"추가하려면 두드리세요!"

msgctxt "welcome_body_7"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgctxt "welcome_body_7_return"
msgid "Tap Astrid to return."
msgstr "복귀하려면 Astrid를 두드리세요."

#. slide 1c
msgctxt "welcome_next"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#. ** Copyright (c) 2012 Todoroo Inc ** ** See the file "LICENSE" for the
#. full license governing this code.
#. Resources for power pack widget
msgctxt "PPW_widget_42_label"
msgid "Astrid Premium 4x2"
msgstr "Astrid 프리미엄 4x2"

msgctxt "PPW_widget_43_label"
msgid "Astrid Premium 4x3"
msgstr "Astrid 프리미엄  4x3"

msgctxt "PPW_widget_44_label"
msgid "Astrid Premium 4x4"
msgstr "Astrid 프리미엄 4x4"

msgctxt "PPW_widget_v11_label"
msgid "Astrid Scrollable Premium"
msgstr "Astrid 프리미엄 스크롤"

msgctxt "PPW_widget_custom_label"
msgid "Astrid Custom Launcher Premium"
msgstr "Astrid 프리미엄 사용자 정의"

msgctxt "PPW_widget_custom_launcherpro_label"
msgid "Astrid Launcher Pro Premium"
msgstr "Astrid 프리미엄 사용자 정의+"

msgctxt "PPW_configure_title"
msgid "Configure Widget"
msgstr "위젯 설정하기"

msgctxt "PPW_color"
msgid "Widget color"
msgstr "위젯 색상"

msgctxt "PPW_enable_calendar"
msgid "Show calendar events"
msgstr "달력 이벤트 보여주기"

msgctxt "PPW_disable_encouragements"
msgid "Hide encouragements"
msgstr "격려문구 숨기기"

msgctxt "PPW_show_dates"
msgid "Show due dates"
msgstr "완료 예정일 보기"

msgctxt "PPW_filter"
msgid "Select Filter"
msgstr "필터 선택하기"

msgctxt "PPW_due"
msgid "Due:"
msgstr "완료 예정일:"

msgctxt "PPW_past_due"
msgid "Past Due:"
msgstr "과거의 기한:"

msgctxt "PPW_old_astrid_notice"
msgid ""
"You need at least version 3.6 of Astrid in order to use this widget. Sorry!"
msgstr "이 위젯을 사용하려면 최소한 3.6 이상의 Astrid가 필요합니다!"

msgctxt "PPW_encouragements:0"
msgid "Hi there!"
msgstr "안녕하세요!"

msgctxt "PPW_encouragements:1"
msgid "Have time to finish something?"
msgstr "무언가를 마무리할 시간이 있나요?"

msgctxt "PPW_encouragements:2"
msgid "Gosh, you are looking suave today!"
msgstr "이런, 오늘 당신 멋져보이네요!"

msgctxt "PPW_encouragements:3"
msgid "Do something great today!"
msgstr "오늘 뭔가 대단한 일을 해보세요!"

msgctxt "PPW_encouragements:4"
msgid "Make me proud today!"
msgstr "오늘 나를 자랑스럽게 해 줘요!"

msgctxt "PPW_encouragements:5"
msgid "How are you doing today?"
msgstr "오늘 어때요?"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:0"
msgid "Good morning!"
msgstr "좋은 아침!"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:1"
msgid "Good afternoon!"
msgstr "좋은 오후!"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:2"
msgid "Good evening!"
msgstr "좋은 저녁!"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:3"
msgid "Late night?"
msgstr "밤 늦게?"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:4"
msgid "It's early, get something done!"
msgstr "이른 시각이네요, 이걸 좀 끝내요!"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:5"
msgid "Afternoon tea, perhaps?"
msgstr "오후의 차 한잔, 어때요?"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:6"
msgid "Enjoy the evening!"
msgstr "저녁을 즐겨요!"

msgctxt "PPW_encouragements_tod:7"
msgid "Sleep is good for you, you know!"
msgstr "알겠지만 잠은 좋은 거에요!"

#, c-format
msgctxt "PPW_encouragements_completed:0"
msgid "You've already completed %d tasks!"
msgstr "벌써 %d 일정을 끝마쳤군요!"

#, c-format
msgctxt "PPW_encouragements_completed:1"
msgid "Score in life: %d tasks completed"
msgstr "인생 점수: %d 일정을 마쳤습니다"

#, c-format
msgctxt "PPW_encouragements_completed:2"
msgid "Smile! You've already finished %d tasks!"
msgstr "웃어요! 이미 %d 일정을 마쳤으니까!"

msgctxt "PPW_encouragements_none_completed"
msgid "You haven't completed any tasks yet! Shall we?"
msgstr "아직 아무 일정도 끝내지 못했죠?"

msgctxt "PPW_colors:0"
msgid "Black"
msgstr "검정색"

msgctxt "PPW_colors:1"
msgid "White"
msgstr "흰색"

msgctxt "PPW_colors:2"
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

msgctxt "PPW_colors:3"
msgid "Translucent"
msgstr "반투명"

msgctxt "PPW_widget_dlg_text"
msgid "This widget is only available to owners of the PowerPack!"
msgstr "이 위젯은 파워팩 구매자만 사용할 수 있습니다!"

msgctxt "PPW_widget_dlg_ok"
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#, c-format
msgctxt "PPW_demo_title1"
msgid "Items on %s will go here"
msgstr "%s 항목은 여기서 시작합니다"

msgctxt "PPW_demo_title2"
msgid "Power Pack includes Premium Widgets..."
msgstr "파워팩은 프리미엄 위젯을 포함합니다..."

msgctxt "PPW_demo_title3"
msgid "...voice add and good feelings!"
msgstr "...음성 추가와 좋은 느낌!"

msgctxt "PPW_demo_title4"
msgid "Tap to learn more!"
msgstr "더 알고 싶으면 톡 두드리세요!"

msgctxt "PPW_info_title"
msgid "Free Power Pack!"
msgstr "무료 파워팩!"

msgctxt "PPW_info_signin"
msgid "Sign in!"
msgstr "가입하세요!"

msgctxt "PPW_info_later"
msgid "Later"
msgstr "나중에"

msgctxt "PPW_unlock_howto"
msgid ""
"Share lists with friends! Unlock the free Power Pack when 3 friends sign up "
"with Astrid."
msgstr "목록을 친구와 공유하세요! 세 친구가 Astrid 에 가입하면 무료 파워팩을 사용할 수 있습니다."

msgctxt "PPW_check_button"
msgid "Get the Power Pack for free!"
msgstr "무료로 파워팩 얻기!"

msgctxt "PPW_check_share_lists"
msgid "Share lists!"
msgstr "공유 목록!"

msgctxt "PPW_api_level"
msgid "Sorry! This widget is only supported on Android 3.0 or higher."
msgstr "죄송하지만 이 위젯은 안드로이드 3.0 이상에서만 사용할 수 있습니다."

msgctxt "EPr_widget_enabled_title"
msgid "Enable/Disable Widgets"
msgstr "위젯 켜기/끄기"

msgctxt "PPW_restart_for_enabled_state"
msgid "You may need to restart your phone for this change to take effect."
msgstr "이 변경은 스마트폰을 재시작해야 효과가 있습니다."
